我是悠二.回覆一直以黎刁民丁對我及法奧的評論及你問我答

我呢個Post純粹回應刁民丁對我既評論.同講講我自己既睇法.
並不打算開戰,純粹回應
同埋都可以作為你問我答.可以問我問題.我會長期Mon Post.但唔保證我可以答到你問題.答到就答.
其實所有一切既野.我都曾經回應過無數次.不過刁民丁封鎖左我.冇辦法.我知呢個Post佢睇唔到.不過我開呢個Post原意都唔係俾佢睇.
或者有部份巴絲打會覺得我所回應既野.同以前我回應既野相近.但冇辦法.因為真係回應左好多次,而我每次回應都唔係俾刁民丁睇.純粹想俾其他巴絲打睇
我會以Faroll老細既身份黎講.都會以我作為一個Diy玩家的身份黎回應.
刁民丁所對我講作出言論既Post :

首先回應左個Post某幾項既野
第一點
新砌電腦FPS極低...

呢個的話.我已經唔知起公開場合起連登講左幾多次.我相信次數不下10次.
我第一次回覆個時.刁民丁係仲未封鎖我的.但我每次已經解釋得好清楚.不過未知咩原因刁民丁多次無視我既回覆.並且最後Block埋我.其後刁民丁繼續以同一樣既言論繼續攻擊我.其實各位可以睇到呢個Post.最後我係解決左.同埋講左點解會出現呢個情況.我唔明點解會繼續針著呢點繼續攻擊我同Gigabyte.甚至老屈 / 誹謗我係礦卡,
樓主遇到既個個問題係NVIDIA早於好多好多年前已經發生緊既問題,到今時今日都仲未解決到.而網上同我自己搵到既方法係重刷VGA BIOS,當然一般人唔識的話,交返俾代理同原廠做RMA.
樓主遇到個個問題係GPU點行都係處於一個最低值黎行.呢個問題可以Google " nvidia 405 mhz " / " nvidia 135 mhz "
其實一google已經好多案例.到今時今日都未解決

不論咩GPU.係Deskop版定係mobile版GPU.咩年份GPU.咩代數GPU.都有機會出現.而且唔係低機率.如果刁民丁繼續要老屈.誹謗講我係賣礦卡.咁係唔係姐係
10年前 GTX460已經係礦卡緊?定係全世界所出現既一切同樣情況都係因為礦卡造成?

第二點.
我承認曾經賣過CPU,呢點係無可置疑,但正如我之前所講.我之前冇講明我係賣水貨定行貨,呢點係令到人混淆左.但一定係行貨多過水貨.水貨只係唔超過4個型號賣.呢到我係道歉左好多次.
我之後都改左網站.我而家係除左特別寫明.如果唔係都會係行貨

我前面都有講過.就算你買左我當年既水貨(間水貨代理冇左)
當時.都有其他客起我客服問我賣AMD CPU.係行貨定水貨.當時佢係未買.

我都如實答佢水貨

同埋.呢一行係得我公開承認左混淆而且道歉.我唔係想拉其他人落水.但係我俾人鬧呢樣野之前.基本上冇乜人係會講明自己係水貨定行貨.甚至到而家仲有唔少同行係賣水貨.但都冇講明.例如Intel CPU.香港真正代理得聯強Synnex.但依然好多店都冇講自己行定水.但實際係賣其他代理既CPU.
其實未講呢件事之前.當時已經賣緊水貨個時.有壞我係即換全新.我係唔會再拎去咩RMA
而如果你而家係真係壞左有問題.我會換返當代行貨最新既cpu俾你
即而家你壞左2600.我會俾3600行貨俾你.
CPU係三年保養.當年買2600既人.如果而家壞左.我係會換3600俾你.
你下年壞.我換4600俾你.你再下年壞(未過保的話).我換5600俾你
其實如果你壞左.我係蝕好多的.因為粒CPU既水貨供應商已經唔起到.
我基本上係蝕千幾蚊入一粒行貨CPU俾你換的
所有一切起我呢度買既野.不論你有冇開Post連登.我都同樣會負責到底.
我相信咁做.
係提供左比起買行貨更加好既保養
但我想講既係.我當年係完全冇諗過要特登去混淆.只係當時太多太多代理.同埋太多同行都係咁做.我先咁做(當時我岩岩入行無耐)
但我依然會為左混淆到人我道歉

第三點.
呢點我已經起當時既Post到回應左.我都深深咁同當時人穿膠花又做爸爸道歉左.並順利解決左件事.當時人樓主都多次表達滿意處理方式.
不過呢度我都再道歉多次.呢件事係我冇做好品質管理.並唔係完全係我同事既責任.因為我係屬於管理層方面.我係絕對有責任去管理任何出貨同品質.呢個係我管理不善而造成既結果.我呢度再道歉.
我都有講過.如果有間公司要搞到咁大件事.黎曲線sell服務.我覺得間公司應該係有問題或者痴左線.

第四點.
首先呢度我想講講我公司既收機服務條款
為保障雙方,收機前要先同客人確認一下
我地售後保養支援服務只限於硬件問題，而在保養期內的檢查並不需要收取檢查費
但如果涉及的問題不屬硬件問題及人為因素，需要向客人收取運輸費用。如檢測後發現是硬件問題將豁免所有運輸費用
運費費用來回每程100元，合共200元
如地址屬偏遠地區需額外收取每程100元，合共200元。連同收機費即合共400元
選購$80砌機服務的電腦如超過首30天，無論是否屬硬件問題亦必須收取運輸費用。

講講呢度點解話要係保障雙方.原因係因為係有太多太多問題.同真實例子.係部電腦硬件上完全冇任何問題.最後係軟件既問題或者甚至係當時客人自己造成既問題
我既保養檢查.只係包硬件.並唔係包純軟件問題.當然如果係硬件上所造成既軟件既問題.我都會處理返.
而如果真係硬件問題.我係會幫你換返全新.都會俾返新既包裝俾你.所以如果你真係壞左硬件.係一定會知.而唔會係偷側地換左硬件.再收你運費.因為盒同硬件係有同一組SN號碼.我換左你係會知的

另外刁民丁所講既.樓主買件畀完80$服務費 但唔包開機 (雖然上門收1機).
我唔係唔包開機.係我公司默認砌機.如果客人冇Remark或者買Windows.我係唔會主動安裝Windows.開機呢個動作.同對硬件我係有做的.
不過.因為呢件事.我而家開始會每一部電腦Default幫客人安裝試用版Windows 10.除非客人Remark唔洗裝.
另外.唔係上門收1機.係首一個月.我搵個極端d例子.你壞足20次(雖然冇可能)我係上門來回收足20次.
另外.刁民丁話我兇樓主.呢到我想講返純粹係我上面提及既保障雙方.刁民丁都有搵兩年前膠爸事件.膠爸事件我覺我唔係盲的話.都好明顯係硬件問題.而且係我公司明顯造成既問題.根本唔包含任何軟件性質既問題.我根本兩者係唔可以拎黎相提並論.
之後.我基本上係需要檢查左電腦先可以知個問題所有.另外因為我公司係上門收機同送返部電腦俾客人既關係.所以時間上係一定耐少少.但咁樣係令到客人完全唔需要出門口.另外唔係瀨AMD唔夾RAM.我起原Post回應左.以下為我回覆的言論.最後個位巴打都明白我做既野

第5點.
正常情況下.我公司賣既卡係唔會大過或等於1000HKD.如果出現左.係純粹我未改價或者Miss左.如果我有產品不合理既定價.你可以同我講返.9成9係我未改價.我會做返個價俾你.如果真係不合理的話.

第6點.
被競爭對手飛馬電腦隔空開facebook屌壓價搶生意(事件來龍去脈係 msi b360 mortar),最後該鋪主選擇以自爆攬炒方式3c砌機界有來貨暗價賺佣作籌碼反擊飛馬壓到大家都無肉食,迫使其他營運者及招引一大批既得利益者圍攻飛馬

首先.呢個我想講係我競爭對手主動攻擊我.並且前言不對後語來攻擊我.而且刁民丁再次將我講既說話曲解.我只係講過有暗價.冇講過有賺佣.
呢類事情.我有一篇正式既言論回應過(我競爭對手已經刪除佢自己文章).我講既野.唔會刪除.不論錯定岩.所以我正面回應既文章.唔會刪除.一直處於公開觀看階段

基本上文章回應所講既就係.我做既一切全部野.都係正當既同行競爭手法.我都冇犯任何一切行規.只係我競爭對手犯左規.我先向代理商投訴.

用返呢件事黎講打個例子.
我競爭對手.賣620.620就係暗盤價.只要你唔係賣620.無論係621定622.我都阻止你唔到.例子.621-670.呢個價位.係我地同行既可競爭範圍內.只要你唔係掂到條底價線.就係冇破壞行規.當然最後都唔係只係賺1蚊啦.只係我想講.當我競爭對手.同我起到鬥緊5蚊5蚊咁減既時候.我競爭對手一下子降到620.我自然會向代理商投訴.之後當我競爭對手升返650.我再降價到645.其實冇犯任何規矩.
大家都可以睇睇.我競爭對手所攻擊我既精彩言論(佢已刪除).不過網上有人Backup.

另外最後我想講既一樣野.都係我好多年前.我仲起高登講過既野.
就係當一個地區.一個地方.都大量使用同一樣野.自然個樣野.就會多人討論.自然都會多人投訴
我當年曾經推MSI(曾經我好出名的Felton親生仔).我推左MSI推左年幾兩年.我俾人話我係MSI打手同Felton打手.之後當時都有好多人上黎高登講MSI廢.MSI好易壞,都有唔少Post講買完MSI都出左事.但同期其他牌子冇俾人講.之後我推ASRock.(傳說中既屎眼石既名稱就係因為我推.之後伏左而起既名).當年太多人用ASRock.之後高登冇人鬧MSI.變哂鬧ASRock.慘到名都改埋.
之後我推ASUS.上哂神台既ASUS.都同樣俾人鬧.
到我而家推Gigabyte.同樣出現呢個情況.其他幾個牌子都係冇人鬧
講到呢度.我想講既意思係.
我承認.我起當年高登硬件台.同連登硬件台.甚至香港網上硬件界.有一定名氣同一定影響力.我可能影響到好多人會買d野
其實姐係如果當時個地方.多人買一件野.其他牌子少人買.自然都冇乜壞.最多人買既野.因為多左銷售.自然壞率都會大大提高.
再者.我真係唔係只係推Gigabyte.只係比例高少少.我到而家仲有推ASUS.同部份ASRock.甚至間唔中都有賣MSI.只係我同Gigabyte關係好d.但唔係金錢上.純粹係技術層面上.我可以直接同Gigabyte反映到.身為一個Diy玩家.我當然希望可以接觸到多d廠商.同佢地我都學到唔少野.

我明白我公司有犯過不少錯誤.都令唔少客人有唔好既體驗.而網上絕大部份既言論.我都有睇過.你講既野.我都唔會無視.不論係抨擊.評論.意見.我都有睇過.而且我背後.都有諗方法去改善一切既運行.但我都明白.就算而家.都依然可能仲有好多缺點.但我都會繼續改善.一間公司.並唔會只係停留起一個階段繼續食老本黎運行.我唔會當成你既抨擊或者評論係耳邊風.你咁做只會令我繼續進步.我都希望繼續見到咁樣既言論.因為證明我依然仲有好多改善空間.但我唔希望係以誹謗或者老屈既形式黎評論.我有做過既.我一定會承認.如果係做錯.我都會道歉並且作出我做到既補償.但我冇做過既野.我唔會承認.
我唔係話刁民丁對我講既全部野都係誹謗.佢都幫我好多.佢俾既野.我從中都改善左唔少野.我都好多謝佢.
所以無論係支持定唔支持我.鐘意定唔鐘意既人都好.我都係一律多謝你.真心感激.

至於之前刁民丁一直鬧我推既Delta台達火牛.講到話台仔都唔會推.但事實上.台灣一直好推崇台達既火牛.Delta台達係全球世界第一既電源供應器.全球市佔率最高既電源供應器既品牌,只係我地Diy層面好少見.但去到廠商.去到好多商業,伺服器層面先會多d見到.人地連商業市場都會用既野.你覺得信唔信得過?
Delta少玩Diy砌機既市場.因為唔係佢地公司既風格.但係實際上都有自家品牌既火牛.你市面上大把廠機品牌都係用Delta火牛.廠機極級考慮穩定性同壞率.
台灣PTT都有推薦台達.但你比起玩開Diy火牛既牌子.例如antec.seasonic.fsp呢d一定少.但如果有人問Delta好唔好.佢地都會答你好.

另外.香港既Delta火牛.係有壞即刻一換一.或者全數退款.
我賣過近1000隻Delta.總共只係壞左三隻

另外刁民丁講過我曾經玩既QS-240既雙風扇版本.加多一把扇係呃錢

原價1風扇原版$299.我加多一把扇係.$319
多20蚊.
其實刁民丁自己都講左淘寶都要10蚊人仔一把”未計運費”
以當時匯率.港紙係12蚊.運埋運費.成堆拎過黎.我當你3蚊.即係成本都係5蚊
但我想講既係.我都唔係起淘寶.我都係同香港代理商入.價錢都係差唔多價錢
只係賺5蚊咁大把.未計其他人工.

tl;dr

你最近咁多砌機優惠咁平怕唔怕又俾人話做爛市？

TLDR
不過決定左以後newegg 算

幾時直播唱傻女

算啦你，暑假就到

俾人抹黑攻擊你就預咗架啦

newegg 中資

newegg 不了

唔怕既.其實未算話真係好平.

我起碼唔係一蚊都唔賺咁賣.

而且我呢個價係仲有錢賺的

當然.如果真係有人投訴我.我會同代理商溝通下.

其實平時冇搞優惠.呢行都好多投訴架啦.

生意好個時冇人理.生意差咪冇野做搵野黎做

我其實都好少投訴人.除非太過份

我好想見陳慧嫻

俾飛馬投訴

咁佢又唔係只係暑假黎攻擊我既.其實佢最少幾十次入面.有太多不實既言論.甚至去到誹謗既程度

但我每次都廢時煩.純粹回應

條乜柒丁好鐘意推新強
唔怪之得咁推飛馬
自己人自己人

好奇想知你係咪大部分客源都喺連登黎
定其實你個人都唔知？

飛馬打手

油耳,你咩貸都冇,冇貸個網又唔寫清楚

做傻閪仲大大聲講好自豪咁

到底飛馬會喺呢個post出現幾多次

咁一定唔只係連登

但當然連登佔左唔少.我始終都係高登出世再到而家連登

當然實際上仲有其他唔同地區客戶同商業客

不過我係尊重一切既客戶

p牌

打手全面進場

飛馬都on9
代理都唔出聲，即係呢個價冇問題啦
咁唔滿意咪自己做埋代理

論暗盤邊夠某代理某品牌黎
望撚完個暗盤就撳住打 屌你老未

lm

飛馬冇聯強行貸

留名

幫襯中資係咩玩法

呢個.其實我有講過.

其實香港冇一間店做到網站顯示貨存問題

因為地方問題.產品太多.資金唔及外國大型網站.所以冇可能每件貨都顯示貨存

因為連我地店有時都唔知代理商既貨.到底係唔係真係有貨

不過我而家已經改左落單流程同我公司內部起5月改左

而家應該已經減少左好多落單通知無貨.或者唔會盡量拖到最後一日先通知冇貨

另外.我內部運輸同砌機都改左.已經加快左送貨.而家好多訂單.通常係第3日已經送到.近期都可以見到已經冇乜人話我送貨慢

我都想講下我朋友頂蓋件事件，費事成日俾人攞嚟過橋

其實成件事係我死黨要砌電腦，咁我因爲工作太忙就好隨意喺公司整咗條list掉去法奧砌，咁中間都有同老闆悠二傾過吓用咩件，但我無跟足的，因為我唔太喜歡技嘉

送貨個晚個fd send 張相嚟問我頂蓋係咪正常，咁我咪十一二點問悠二，咁佢夜晚唔應都由佢，我咪第二朝開post 追斬佢囉

後尾悠二朝早蒲頭見柒的程度太高，佢都即時死晒狗，又肯即日收機即日送回（我朋友住東涌架）又肯free upgrade 散熱器/機箱去解決問題，咁我同我朋友都覺得佢算有誠意同解決到件事，咪算囉

反而係有人有心借機追住嚟咬，又話壓彎底板又話盛（明明悠二都影咗相show 到底板無事）唔應該咁輕易收貨，仲屌返我轉頭害個fd依家直頭離譜到開post話懷疑我同悠二夾埋做宣傳

我都話做人要公平d ，是其是，非其非。頂蓋都出貨係佢公司QC問題我唔會幫佢隱暪，但佢其他柯打幫我諗solution，gpu 上 AIO 水冷，正價幫我極速班到兩張2080 ti 返嚟我又無理由唔俾credit 佢

法奧我認為仲有未完善要改善的地方，但我唔認同人哋話佢伏list 或黑店

直接對打

我當年岩岩2012出黎高登個時讀緊中三

油耳最好就列返缺貨啦

講緊邊個

我同代理夾緊的了

睇下貨存可唔可以update返快d.

呢個要d時間

呢度講會叮噹
冇你tg

拿.我一開始已經講左.我唔係開戰.呢個Post.佢都係睇唔到的.我無意開戰.純回應同你問我答

部機係你到買左一年左右 間中有d問題 我都會wtsapp 問 有次仲要既晚上12點幾問你野 諗住第二日先覆我, 點知咁夜都覆仲問左好耐

點都好對我嚟講你係值得信賴既商店

我yujihw email俾我.我再俾你

膠爸.我真係好對你唔住

我個次真係冇好好睇住我同事.我冇做好管理

我會繼續改善

我而家客服.係10點到晚上7點

不過實情上.好多時(唔係一定).好多時都會零晨都仲有人覆緊

只係我同我同事未訓 / 冇其他野做.都會繼續覆客服

試過3點幾4點都仲覆緊.不過呢d少之有少啦

但各位.我真係唔係24小時客服.但覆都我會盡覆.

某啲連登仔覺得下下都要做到七喜人咁樣先得

七sir

其實我有考慮過用唔用yujihw身份開一個TG硬件討論Group.但我又唔想影響連登既討論

一馬巴.好對唔住俾左粒水貨CPU俾你

如果你CPU有問題.正如我Post頭所講.我會幫你換當代同級全新CPU

蚑那狗飛馬

咁夜都會覆人，已經差好遠

咩中史

幾年前搵你地砌機送貨上門
透明機箱塊玻璃定膠崩咗
第日即上門換過塊態度又好🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

部機用到而家👍🏻

法奧同邪都都係黃店，都係俾人攻擊得最多
自己參透一吓

悠二
跟過你啲list

岩岩係你到買左電腦希望用到2-3年

其實代理商自己都間唔中會自動波check網上價

見到唔合理都會同我地講

飛馬出左貸就唔會覆了

想換mon悠二有無推薦，成部機係你到買，5700xt+3700x

好多打手進左場

其實又唔覺好多人攻擊你下嘛
你個網好幫到新手

唔洗太Care Hater

飛馬

我只係做到我能力範圍內做既野

做唔到我都嘗試下做....

不過我真係講真的.好多時都會覆到深夜

以前係既.成日俾人話.冇覆message.個時人手嚴重唔夠

但而家已經應該冇出現呢個情況.除非真係真係Miss左.但一定冇可能你問幾次都冇人覆

Fi27qp

無嘢啦

我fd其實好鍾意本身個箱的RGB

佢用咗咁耐都無講過有乜問題

講真做得你呢行難免有柒事

差在柒完係認衰補鑊，定係開post 屌返個客，咁就係每個人自己的選擇

法奧我都仲有信心幫襯的（上年都喺你度砌咗部神物itx啦）

如果太多失實的指控你不如搵律師傾傾佢，好過成日俾人咬

希望樓主見到我個回覆
小弟0 電腦知識，差唔多5年前高登年代果陣用你個悠二砌機list去正都砌左部打機電腦用到宜家，咁耐只係燒過一次火牛

雖然唔識你，但你起碼果陣幫左小弟唔洗俾黑店d list伏

多謝巴打

等緊悠二番b550 aorus pro試下用法奧......人大左真係無衝動去黃金買料 又迫又熱,仲要搬親死...

砌左2個月 冇病冇痛
欣賞你既態度 希望keep到
Btw想問散熱膏係咪最好一年換一次
有冇得比錢上門幫手換

對家分化黃色經濟圈，無所不用其極

放工先搞了

玻璃機箱係易爆

但我公司自己又實際上唔算多爆玻璃.其實最好就用緊個時唔好踢到玻璃.或者唔好放d野太近玻璃

同埋我其實見到好多人.都話岩岩收到機.之後塊玻璃碎左

記住.記住.如果係買玻璃機箱.由紙皮箱拎出黎個時小心d.唔好大力倒出黎

我幫襯過佢
除咗慢回覆之多

有時十問九唔搭
佢覺得你得個問字...唔幫襯

同埋貴咗啲之外

之外

其實都ok嘅

其實電子野.我真係保證唔到太多野.特別係壽命

但有問題.我會負責到底.呢個你放心

唉我理撚得你悠乜撚野二啊
今日公投你係到佔熱門post 仆你個臭街

唔好咁撚self important 啦冇人care 你啊
你有時間撚人去公投啦

以後幫親淘寶算

悠二

如果想砌部咁既mini Gaming PC
AMD CPU
32GB Ram
1TB ssd + 1TB hdd
RTX2070
全水冷
咁樣大概要幾錢？
同我直接買部Zotac差得遠唔遠？

我岩岩今日改左公司流程

同哂所有公司既人同事講

每部砌機都會裝埋Windows試用版同Driver.放心

Btw多謝巴打

幾年前果陣都睇開你地list諗住落腦場砌
始終對網上購物半信半疑驚有手尾跟好煩
結果無信錯你

仲介紹咗唔少朋友幫襯你

有冇話想要幾多吋.有冇咩要求.咩價位

係唔係$999有2080ti賣

砌機優惠=腦場價咋啵

b550 itx giga 幾時返

之前係你度砌左部9400f 想upgrade 9700 粒9400F 你回收唔回收阿

夏娜係邊？

你問千早狗啦 佢話呢到黃色經濟圈要推爆啊

吓.呢個真係唔知喎

咩中央

有冇咩link睇下

驚唔驚M$叮噹你

我係你地度砌過兩部機都用到宜家

主要係刁民丁姐.佢係最多.最大評論我既人.

咁見到個Post搞到咁大.所以想開個Post回應下

同埋一直都想試下玩下你問我答

依家Intel AMD點選擇

其實呢隻真心唔差.

不過QC好多問題

不過唔緊要.有問題都係一換一

蚑那廢馬俾人踢爆
以後唔會再呃到連登仔

咁就唔同啊

SUPPORT 悠二肯出黎回應

Tldr但幫襯過faroll，支持faroll

Windows 試用版想學人哋收$1399？

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問冒牌貨老鳯(狗隻#301797)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

我已經盡量減少柒事出現

5月打後已經少左好多.內部改左好多野.最緊要搬左新公司.空間大返好多

之前做野都麻煩

不如叫你朋友加RGB燈條

律師就....唔知.睇下點.唔排除

屌那星, 講起買2080ti就火滾
我訂撚咗3個月都冇貨
之後退訂去第2到買算撚數

AMD

呢啲踩界野都係低調啲好

我唔敢話我既List全行最好.呢個不嬲都唔敢認

但我有自信應該唔會係伏List既

呢塊唔錯呀.到時我都會搞優惠.可以留意下

或者有冇咩優惠想要

最好你多一行option 畀人揀喇

六年前跟住悠二個List去centrefield砌機
$3000 用到而家都未壞

3080 TI幾時會有得賣呀！？

優惠係咪只限強仔代理

丁蛇出黎回應未

冒牌貨老「鳯」(狗隻#301797)
係蚑那廢馬員工

見你上面話2012 你先中三
估唔到你細我咁多已經咁勁
年少有為，加油

你用原裝散熱器?

一般黎講.其實頂到3年既.如果到時覺得熱再算啦

有冇得上門換.暫時未有上門即場搞呢d野既服務

不過你話收機幫你搞.係可以

一程100.來回即係200

但起呢度講明.d人成日話我呃運費.我其實係1蚊都冇起運費賺過.呢個係100%我公司成本.因為我公司係自己車隊

成本係貴過出面的.個100蚊我係全部俾公司

都係跟番你平時d 優惠ok la...等佢出等到頸都長...係gpu 優惠方面感覺好似少d 選擇

btw 記得不推文回覆 會俾人鬧

你大概幾耐之前買

如果你話公司初頭到年幾.真係非常對唔住.公司處於人手嚴重不足

而家已經好左好多了

支持

個人意見
個客冇買windows就冇義務幫佢裝 費時有拗撬
當然佢remarks度有講低幫佢裝咩ver.(最好show埋正版相)
咪裝埋囉
呢啲位分分鐘手尾長

高階都出下優惠
唔好好似宜家咁得3600同3700x

你全水冷既意思係要埋自組水?

如果係咁.本身都會好貴

真win10好多問題

多謝支持.我會繼續努力改善

第一次幫襯咩都唔識以為買完正版windows 就一定要買埋dvd機裝windows實無死啦點知油耳有錢唔賺話幫我裝埋唔洗買舊dvd機 仲話買英文版平啲(可以轉返繁中) 之後仲問佢可唔可以平啲 佢又平比我wo 唔知油耳仲記唔記得

3600+u12s 可以頂幾耐

嘩，你唔好幫人對號入座喎

個時應該2080 ti代理間間炒緊價.我地入貨都貴

咁有時代理落左價變返正常.但我可能未update到

所以造成價錢落差咁大

呢個就唔使擔心既
XP年代就話唔得姐
Microsoft係允許冇咩key都可以裝既
如果唔係既話佢唔會官網開放俾你down個iso

我相信應該某d會平過腦場唔少.另外我包送貨

請問依家Intel AMD點選擇好

估計最快最快下星期內

或者你星期一方唔方便問下我公司

用緊

真係....Sorry....我冇回收呢樣野

或者問下呢度d巴打.或者肥花

佢起無何有鏡到.遲下返去搵佢

其實係批准的

而家連Microsoft官網都放埋成個安裝檔出黎了

長開用左2個月咩事都冇

3年前買左部13000蚊 依家仲用緊 除左唔知點解用唔到藍芽之外 無乜問題

兩三年前lu,D線走得ok
我幫襯過你個對家
連把風扇都裝歪嘅
頂住曬其他嘢

有冇諗過搞搞個website 成撚日冇貨又唔show 落撚咗order 先話冇 屌 唔通次次落order 要tg 畀你對下條list 有冇貨 呢下有啲嬲

加埋喺你度砌過4條list

呢樣好大問題

10月31號砌完機
呢兩個月成日用用下斷電 之後有番電重開機
可以點搵番你地約時間保養 同洗唔洗帶盒果啲咁

我覺得呀下.而家10代intel同amd 3000.而家真係睇你自己想要咩野

我覺得性能上真係分別不大.睇價錢啦

自己對intel定amd有好感就買

如果你問我Ryzen 3000定intel 9系好d.我就Ryzen 3000

而家10代就55波吧啦

或者直接等下代zen3

希望飛馬都開個post介紹下點解用小米機嚟當公司機用，到爆咗Mon都唔係換機而係拍片教人買總成整機

不過真心嘅 有啲料全行都知無貨嘅（例如呢排3300x）不如學飛馬/T記加返隻（缺貨中）咁樣 費事又有拗撬

但係你同佢一齊入去㗎喎

食屎啦垃圾

我基本上冇一次唔會唔回應

如果我錯.我就會出黎道歉.

如果係屈我.我都會回應.好似而家咁

幾時開youtube channel

果個for自用
佢當唔當你咁樣係係發佈就第樣野了

Personal and Non-Commercial Use Limitation

Unless otherwise specified, the Services are for your personal and non-commercial use. You may not modify, copy, distribute, transmit, display, perform, reproduce, publish, license, create derivative works from, transfer, or sell any information, software, products or services obtained from the Services.

同飛馬對打

尤其打開門做生意 真係要小心行事

老老柒柒
想睇多d 悠二評測野

T記到法奧砌過三部機都無問題
準備zen 3 + rtx 3000再砌過

呢個真
畀人感覺係想呃住人落單先之後再拖到有貨

網店都係訂件算 砌就自己黎

搞網店真係唔撚易
對完代理 又對19客 間唔間仲有堆hater
搞網店緊係搵錢 唔通做慈善咩
睇你自已想唔想做落去

拎悠二d砌機片打J

支持悠二

呢個要啦...

用唔到藍芽?

你係咩spec

刁生呢

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登內外充滿了快活的空氣。

走線.呢個我自問都算叫做嚴格管理.我同每一位同事都講左.一定要執得好既

當然1000部入面.點都有可能有幾部麻麻地

想問下1TB SSD點揀?
最近睇啱呢隻 ADATA XPG SX8200 Pro 1TB

冇貨顯示.我已經盡量嘗試搞緊.要多少少時間
而家新既落單流程.係你落左單之後.我confirm完張單冇問題先叫你俾錢
當然都係唔可以100%做到唔聯絡冇貨.但都減少左大量

ADATA ssd不了

可以去我公司網站.有幾種聯絡方式都可以約返

唔洗帶盒的了.我地檢查完會同你講返有咩問題.唔一定要返d盒的

我盡量試下

好耐無見

我近排出返黎.遲下會穿越返返去

最好就梗係970 EVO PLUS

真係暫時冇乜諗法係想搞拍片

遲下睇下點先

始終呢樣野.都係對我黎講幾大既改變

有好多野都要配合返

970 pro

啱呀，到落單之後先知冇貨會好唔方便

我曾經有問過代理商既.佢地話可以

我再進一步詳細問下

有無得係你個網買完料比多少少錢上你鋪頭學砌機聽講你地理線好認真想學砌但理線個啲睇落都幾難搞

評測.同樣.我再睇下點

其實係唔係真係好多人睇我既評測.或者覺得我既評測值唔值得睇

其他都還好 但送貨點解咁慢

之前淨係買機箱都都等成星期先送到

多謝支持

5月中之後改左落單流程.而家感覺上應該好返好多

想睇啊

林仔評飛馬VS悠二事件

好貴呀....

通常睇你係連登既鳩up型review多

問你方便過問你公司啦唔㩒張單都冇人覆

係你到砌過幾部機 全部都無手尾要跟
上次重提咗我adata ssd大伏
加油啦 會keep住用你嘅

我覺得其實作為一間網店，曝光率都幾緊要
有冇諗過跳去其他social media（IG/Youtube）落下廣告sponsor下Youtuber咁樣
我見有幾間其他網店都係咁做起

網店同實體店.各有大家要處理既地方既

我地網店話明係網絡商店.緊係有好多要處理既網絡上既問題

正如我有講既.我之前搞既雙風扇.都係賺5蚊把.未計人工

姐係賺5蚊把風扇都賺唔到.我寧願唔做

做就一定做落去.雖然咁多年計埋而家準備9年

先唔講開網店.我以前乜野負擔都冇.冇商業成份.我出左名之後.都好多好多壓力.

網絡上太多評論.抨擊.我有無數次.真係無數次既諗法係放棄悠二呢個身份

莫講話而家搞商業

不過都係頂落去

正視問題

搵你訂件得唔得年尾想砌zen 3 + x670, 諗緊買godlike

其實我睇打你果啲人，其實無咩pt。
雖然我買親都去3c買。

緊係免費服務黎

出4900x砌機優惠

係訂左邊張

代理唔等於M$吧
都係果句 某啲野低調就好 唔好咁高調俾人有揸拿煩到自己

981a 1TB

都可以.短期內私下做左先

遲d加options

LIHKG 已經一再重申熱門系統會自動依據分台避免熱門內容種類過於單一。

2018 LIHKG:
熱門系統會自動依據分台避免熱門內容種類過於單一。

2019 LIHKG:
系統亦會限制各分台於同一頁中的出現數量，
以免內容過於單一。

就算其他post全部用哂不推文回覆都無阻個別分台嘅POST推上熱門
不推文並不是唯一影響上到熱門嘅因素
呢個係熱門系統設定
請勿濫用
亦請尊重 LIHKG 團隊的決策

熱門台本意係歸納全部分台一段時間裡最多人關注嘅帖文，根據唔同台設定的熱門數目限制再按熱門系統其他設定加以調整後登上熱門，如果要完全按照你哋時事台會員方向大幅調整熱門機制，咁樣做熱門台就失去佢本身存在嘅意義，熱門係屬於所有分台，唔係某一兩個台嘅專利。

連登本身就唔係一個純政治討論區

而討論區就係要多元討論

可唔可以唔好再剝奪其他人喺其他台嘅生存空間同應有權利

逼人用不推文霸佔成個熱門

再唔明嘅自己去睇啦屌

[長文慎入] [有TLDR] 分析熱門及不推文回覆現存問題及建議

唔敢講最好.應該唔伏

應該8月幾9月

無可否認.同我最熟既代理商係聯強

我價錢上當然空間大d.所以搞優惠都係偏向聯強代理既產品

我而家24歲咋

今年年尾先25

悠二係藍定黃架
態度唔錯 隻刁民丁死哂狗咁 幫推

顯示卡優惠.我度度

Synnex 同yuji已經係共生體

想砌2080ti
等唔等好

失業 請唔請人

悠二,你個網站成年無update過

我問左代理商先

不過好多人話我冇試機

聯強冇保養

油耳藍仲可以喺度搵食咩

黎緊會有3900X 3950X優惠

Boot到入bios 試裝一次win10入到select hdd個介面度冇問題咪收工pack機

飛馬都得啦

有競爭有進步

我私底下做過好多次呢種情況

因為有好多客.我問返.買個DVD機返黎.原來只係安裝windows

咁不如我幫你裝埋先.你cut走佢算

況且而家d新型機箱都冇dvd.咁就唔使用舊世代機箱

18年10月比錢
MSI GeForce RTX 2080 Ti GAMING X TRIO 11GB GDDR6

咁有排啦.nt h1唔差的

之前搵你地砌機送貨真係好慢
早知搵你買料自己嚟算 都係唔好懶

2個月緊係等啦
不過仲要驚炒價同冇貨

而家加快左好多好多

不論散件定砌機.

通常第三日都已經搞掂了

悠二你唔喺話會check咗有冇貨先咩
我早一兩日落咗單再加埋特快送貨
本身今日送貨 我問一問先同我講塊板冇貨

我考慮下

其實我做每一篇評測.真係冇錢收.

甚至要蝕.因為有好多件都唔係代理商 / 廠商俾我

有d係要我自己俾錢買件野返黎試

就算係代理商 / 廠商俾我.都係借.要還的

另外.點解我可以自問咁中立.甚至去鬧件產品.因為我冇任何一篇評測係收錢的

老黃慣例應該只會有3080
3080TI 9成又要等到2021

打算今年出3090ti嘅 再係你到砌部新

我有諗過我review類型係咩.

結果選擇左.比較深入少少.但盡量易睇既野

盡量做d其他Reviewer唔做既野

呢行好似間間/個個都十九幾萬個仇家咁，一有咩事即刻俾人瘋狂借刀

咁有機會係底板 / ram問題.可以聯絡返我客服

想問邊張2060係有貨？前幾日話換比我但張張都冇貨

個機箱好靚

Benchmark完畫隻龜擺上網度分分鐘賣得貴過新貨

建議如果問貨.最好係星期一至五.下午6點前問

因為代理商未收工

我唔坐貨的.我都係問代理商

睇哂全部，
唯獨係對你宜家全部推哂技嘉呢點覺得反感
無疑你影響力係大，但正正因為咁，搞到成個硬件台d list 都係技嘉，毫無討論餘地

希望有一日你會將悠二同法奧可以分開
法奧鐘意賣咩就賣咩
悠二硬件就真係做評測
而唔係hardsell 技嘉

上年都仲會推adata.

而家不了

有諗過.之前我係抱住河水不犯井水.我唔想搞埋人地市場

不過我某d競爭對手.好似唔諗住咁做

等比人偷信用卡

成個星期喎ching

一定得架

godlike一定要訂.呢d板.代理未必會坐貨

留意下產品NDA時間.通常差唔多時間.就可以問了

痴撚線
咁4080ti咪要2024?
有排都未換到機

同行如敵國呢句喺邊度都用得著

估唔到仲有人知呢部動漫
好撚感動
巴打係忠實粉絲？

唔敢講全部人.有d.我都冇野好講.唔知點覆

但有好多.正如我Post所講.我係好多謝一切既評論同意見.如果抨擊我既係岩咁仲好.我可以知道自己有咩問題

出左再算

非公又要等

我諗住叫佢地幫我問M$

小心使得萬年船
一陣黎多個刁民2.0都咪話唔頭痕

7sir

我自問係黃

我都發過夢唔少次.

不過我承認自上年10月打後.少左出去shopping

唔好問我拎咩發夢證據.冇任何證據

我以前都俾人話Felton親生仔

好耐無砌機嘛個腦重係諗起adata平靚正
話時話faroll其實係咪你全資擁有

二月左右介紹左個frd喺你到砌，佢都好滿意
係等耐左d
到時整d特別優惠黎啦

呢個...岩岩請左人

對唔住......祝你搵到好工

黎緊會有更新.

可以留意下

搵我搞

我好似有d印象了

下次.如果有機會可以再試下.而家真係加快左唔少

其實呢條野係c16定c19

之前法奧個砌機系統垃圾到爆 岩岩又去左睇
係咪升級左? 而家個設計終於用得

支持悠二
起碼你肯出黎面對大家
有錯就認會改善
隔離PO個柒頭飛馬真係

你覺得邊間好啲

C19

係.不過.正如我前面所講.真係做唔到100%解決到問題.只係會減少左

因為有時情況會係咁.你落單個時.我check好.問左代理商報個期俾我.我根據你張單黎睇返.我判斷應該冇問題.但結果批貨delay左.......

又有陣時係.
你落單個時.我同樣check好.問左代理商有貨.到你俾埋錢.或者我落單個時.結果變左冇貨.又可以咁樣出現

最早話參與罷工既網店

以前係你到砌完機再加件有冇得用砌機特價

今次好似又唔一定係

見好多3080 ti 消息

幾時入D micron 原廠品牌ram?🤪🤪🤪🤪🤪

咁佢下面個時序又寫16既

特別我地網店就係咁.而且再加上.我係全香港最大論壇出世.所以冇其他方法

唯有盡量減少自己既出錯

2060.可以考慮gigabyte 2060 OC $2599.我做緊優惠.應該最平

你仲有冇個盒

認真.我可能柒左,可能未插條USB線連接個wifi card同底板

好 等你

啱啱同悠二幫公司買咗幾部文書機, 今個星期先岩岩拎左機就見到呢個po.

老老實實幫襯自己人點都好過幫襯果幾間大鋪. 就算俾你自己切都會出問題啦 唔通拎返件野去間舖頭度屌人? 咪又係要死死地去返代理嗰度維修. 電子野不嬲全新都有機會有問題啦除非佢真係買假野 二手當全新賣咁樣就好大問題啦.

點解

唔緊要啦

刁民丁係咁
3300x同7700k比
人地笑足3年明顯就笑當年高階u仲4c8t
佢就用粒千蚊內既入門U去比

又話咩清giga貨 回佣
心諗做生意係咁架啦
唔通留到rtx 3000先嚟清咩

我唔揾你砌 都會幫襯下你d giga 件既
講真除左bios 同代理唔太掂
Giga用料真心唔差
你睇佢graphic 散熱 就算windforce 都落足料
B550 版 vrm 散熱都係平均之上
為屌giga而屌 嗰d 有幾多真係用過 心照啦

呢個我有諗過.而曾經都實行過.但都係失敗

不過唔緊要.我再詳細研究個方案係點

TLDR
只係想講,4~5年前搵你砌,到依家都好順完全冇問題,我只睇事實就係好用

咁真係有d奇怪

認真.你真係試下星期一問多次

giga b550 itx我都等緊

冇啦 幾年前了 買左隻藍芽手指 用到算了

Benchmarked and certified by yuhihw

我連個名都叫悠二啦

你覺得我係唔係忠實粉絲

黎緊夏娜出短篇呀.好似話講夏娜同悠二去左無何有鏡之後既故事.

我都好期待

我都知近排啲期會唔穩定 都唔喺話完全怪哂你
只喺想早買早享受

如果真係貴好多, 就唔好比垃圾代理賺
差唔多位再睇睇

身為個IT仔講句公道說話，大部分網店仔唔會真show 有冇貨/幾多貨，就算有show幾多大部分都係假既，呢啲商業考量又接受到既
你話如果係大型或者連鎖嗰啲就唔同講法，好似前排口罩之亂就係咁

唔係全資擁有

其實adata.唔緊要既.搵我買.我會負責到底,

同埋adata ram係值得買.真係極少獲氣.ssd就.8200 pro未轉紫光前都OK

而家不了

黎緊adata 出新款ssd.我自己都會試下先.我都唔敢亂推

係咪都係嗰個作者？
你講緊出動漫定漫畫？
大概幾時出？
好興奮

你add yujihw FB呀

呢d慢慢傾啦

有冇celsius+ dynamic賣
等緊X53諗緊轉唔轉celsius+ s24 dynamic

我直接落單等電話

C19.佢官網應該寫錯

係法奧買過兩次野
一次砌機一次買mon
除左覺得砌機d走線唔係太好之外
其他服務/態度果d都唔差

其實唔只係砌機系統.成個網站都改哂

全部由零開始改哂

絕對唔會唔認

有錯必認

多謝支持

Adata Ram某細本地Techtuber出咗事
點睇呢排Adata連啲ram都轉埋支那顆粒

悠二嘅list好抵買

悠二同你買零件唔砌機係咪都一樣送貨

依家部機就係搵法奧買
so far so good
其實一齊都係錢作怪
隔離鋪岩岩比人爆用華為
轉頭你fans就開個整合post
暑假近了

呢d野.我覺得一定要做.可能力量不大

響應又好.利用自己影響力.叫多d人出去shopping又好.乜都好

做多件事好過冇做

香港冇代理.姐係得水貨

不了.一陣又俾人話賣水貨

官網錯

我想問下 era itx 點解得兩隻色... 想要灰色

放心.我一定會負責到底

假野係冇可能.二手都冇可能.

但係有試過.代理自己翻pack既野.我俾左客.我真係唔知情.因為未必係砌機.砌機我一定知.但如果散件.我好難check)

你咪蝕少少放係度賣
反正你都有保養

但其實先1400蚊好似幾抵玩咁喎

係咪啫係唔使見到法奧有Crucial賣

花生留名

佢一早話我清貨.上得黎我公司都知.我有咩貨要清

本身已經唔多坐貨.仲要真係有少少坐既.都係最新產品

最搞笑之前佢話我清貨.我心諗件野岩岩出左一個月無耐

Gigabyte唔敢講最好啦.但你問我差唔差.我一定答你唔差.而且有一定水準

個個牌子都有自己缺點.giga因為我同佢熟.所以我可以同佢溝通得多d.就算你地有問題.我都可以即時同佢地反映到

整隻2070 super 水嚟玩吓你啲夥計話冇

不過通常測試完既野.唔係還俾代理.就係超平價俾朋友

不過我呢邊都會諗計去解決既
多謝你意見

我如果真係set左.我保證我網站9成9產品都會顯示零庫存要訂

就算大到3c 1j.都冇可能每件貨坐哂

係呀.高橋彌七郎

會說小說先.

我諗小說如果賣得.我諗有機會出短篇動畫 / OVA / 劇場版掛

係法奧買左機箱，尋日到貨，攞出黎撻左一下心都痛埋
好彩唔係玻璃個邊

香港得 Celsius+ S24 Prisma

你介唔介意星期一同我客服問一問

我試下問代理商睇下可唔可以BTB訂

我搵同事覆你

有時走線可能咁岩撞正.真係新同事.不過就算新同事應該都唔會太差.可能係真係d比較麻煩d既機箱

暫時我見到既係.只係轉左印佢自己logo既flash.

我進一步問問佢地

當然一定係

直接踩上去搵油耳呃水吹

搵食艱難呀

餅係得咁大，你食咗我就無，所以要做低行家先生存到

你睇下過完$1399 windows 事件後忽然同一時間爆咗幾多個post 嚟咬法奧

開咪開囉，連登啲討論質素有幾高你都知架啦

我唔敢講全部客都有良好體驗啦

我一定都得罪過唔少連登仔同客戶

所以我好對唔住佢地既.我起呢度再重新向所有我犯過錯既客戶道歉

刁民丁的話.就算以前.我都少理.或者覆少少就算

我覺得佢今次對我影響太大.同埋講既野.離譜左少少.所以我先開個Post回應

唔洗客氣
不過未返到貨都冇乜方法解決
你執靚仔啲我部機其實已經心滿意足

知唔知大概幾時
好心急

唔怪得知中x平賣到咁平

喂.今晚12點後試下再睇下

我轉頭返去upload

民丁兄真身係咪飛馬咩feel哥

有機會再做review再講啦

之前就砌左2060 ventus太熱想換張好啲，但係呢張好似同ventus差唔多咁熱，想補錢換其他牌子但都冇貨

TT RAM唔差的.外國評論都好好

其實而且真係抵買.外觀又唔差

我都等緊佢出2x16gb ram.到時就推佢d ram做list

giga itx
落單指定要你砌先

其實Crucial真係真正既水行貨黎

Crucial香港係冇代理的

就算Xander都唔係正式代理.不過做到好似行貨咁解.所以.你當係代理都得既

水既意思係水貨?

唔賣水貨呀

真係小心

玻璃機箱小心倒出黎或者拎

我有唔少客收到機倒出黎大力左少少就碎左

可以呀.上到黎話搵我就得了.不過可能我有時忙緊

[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(231) 新手望下#1先

#107 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

全部垃撚圾
BLOCK

我從來都河水不犯井水.所以我到今時今日都冇好認真搞咩youtube呀個d

facebook IG.真係當普通開個公司客服出黎咁

正如我篇文章所講既topic同最後個句
世上商業經常有,習以為常

— 從來唔主動攻擊人，只會防禦反擊的一個人上

公版得水唔用公版mitx用乜 入h1箱

悠二有冇咩散熱好嘅機箱介紹下 之前喺你到買咗隻DP501 散熱有啲差 budget大概700至800到 ATX

睇下點先

就算係我自己都鐘意起forum玩

不過.......睇下點先

我而家都叫左同事.叫佢地如果真係出現冇貨.都盡量快d聯絡客

好似話已經出左

係你度訂件自己砌，暫時都幾穩定，但張Gigabyte卡真係唔抵幫，成日打打下機freeze機，其他野正正常常，重裝過driver都係咁，我知1660super唔係咩貴野但我都唔預gaming會咁差，而家變左做一部文書機仔

我記得你了.你星期一問問我.問下gaming oc pro giga 2060有冇貨

可以

佢一定係推500dx

講真，cpu行貨水貨根本無分別 rma率一樣低到不行，
tray pack 低過box 個價咁多。中東/EU個價一定低過香港個價（香港已經叫平），我肯定代理一定唔會正係喺問 Intel拎貨。

要平幾舊，又要屌人賣水貨，根本就腦袋有問題，行貨撚做到個價。

屌人賣水貨，不如擔心下無良pull當new賣好過

唔該晒悠二

呢個冇架啦

你係nzxt h1?

其實Antec箱真係好一般

Pure Base 500DX

同價.散熱應該最強.防塵都唔差

佢前面有啲核突

我相信呢樣野

應該唔係gigabyte問題

單講性能.gigabyte或者其他牌子係唔會有分別

呢個應該係其他問題.你聯絡我客服.我幫你檢查下

Corsair 275r air flow

真佢啲rgb好膠

實物我覺得好靚

槍打出頭鳥

刁民丁同七喜人有咩分別

衰d講，係咪背後有靠山惡意中傷

千頭有咩介紹

P600s

喺得呢個圈就唔到你唔打啦

唔賺錢唔通真係分享格價樂趣咁佛心咩

七喜人帶到歡樂俾我

我都好鐘意佢

真係p600s

過千既case 實用p600s

實用同時要玩燈evolv X

1000樓下.散熱型pure base 500DX.想靜音d.唔要燈就普通pure base 500

佢打我.我咪反擊囉.

正如我所講.我唔會唔回應.我咩都會回應

五六年前都係跟你啲list砌
用到依加 今年應該會再搵你砌多部

係

如果砌.諗下年尾呀

zen 3 cpu + rtx 3000

我睇spec又唔一定要公版架喎.三風扇卡都得啦

上個月係你到買完ryzen 3960X同料, 自己砌
呢到純粹diy問題
我想問下用ROG DIMM.2行raid0之後速度上好似冇咩分別咁
上網見人評測pcie4.0ssd行raid0都係咁
但係Gigabyte出個張AORUS Gen4 AIC Adaptor又勁咁多既

悠二間野都係黑店伏店, 黃金味玩撚完

睇人哋裝三風扇一滴位都冇

12:30

我覺得呀下...

根本唔會有咩分別.即係用落

你唔係HDD同SSD相差咁大.就冇咩分別

就算你搵隻sata ssd同而家m.2 nvme gen3比.係分到少少少.但真係個感覺冇hdd升ssd咁大

更加唔好講m.2 nvme行Raid 0

跑分會有.或者做某d極端工作會有.但一般使用.真係零分別可言

唔敢講太多

但只係.我做我應該做既野

我都犯過好多錯

不過負責到底

玩得砌機既都係毒撚唔怕麻煩，毒撚嘢邊間平就買邊間，有保養就得，其他果d咩服務好小可用到，有咩事自己搞掂仲快過你問人又要約上門搞，唔得先call人
利伸：毒到出汁

高登硬件post開始睇悠二講硬件野

飛x俾聯xblack list過
就知咩事啦

你估唔出貨俾飛x
代理會有好處？
唔會啦, 反而賺少左tim

寧願都black 飛x
都唔賺多浸錢
就知咩事啦

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問冒牌貨老鳯(狗隻#301797)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

ban撚咗我愛大波妹👅(狗隻#146642)就輪到你呢隻吠
原來你都係沙田you(狗隻#133680)分身嚟?
好撚嬲呀?

最緊要發夢唔可以留任何證據

想跟悠二學嘢 請唔請暑期工

有時講呢d

我成日諗起我高登個時

好懷念

呢個內情我知

不過我唔講得

咁一定

如果要講 我會起facebook講

大把人知
是但去間腦場
問個熟既sales 佢都答到你

屌。薑三十歲都未有就做左咁多年老闆。羨慕痴

點解少做左咁多評測既

係你到買左5700xt
好後悔
早知買2070s
知唔知幾時會有3070賣

我身份廢時講啦

賺真錢囉
悠二係抵屌

肯撚定做唔停手

一泥忙到覆唔到人
二泥忙到唔出片
三泥俾人槍打龜頭鳥

make sense 呀

中學個時返partime儲左好多錢

又死好命搵到筆錢 之後身邊好多人叫我試下開公司發展下

我當年真係冇諗過完全會搞到而家咁

做做下做到灰

一來俾代理同廠商打壓唔可以講太多衰話
但我冇理 我都係照直講我評論

二來
後尾開始冇時間做

三來
唔知係唔係真係多人睇

9月啦預

乜唔係老豆打本俾你炒股咩
記得你好似賺左唔少

買左model x 未

冇事，玻璃仲靚靚仔仔
希望以後都唔會再發生

唔做評測又唔係為左咁既

當然上面講過 做評測係個人興趣

依家望就望佢下星期真喺返到貨

用儲既錢同佢借左d黎股票囉 筆錢就係咁黎

同賭錢冇分別

一輸左而家應該做打緊工

冇買車啦

之前因為某d原因 冇左筆錢

不過下年諗緊買唔買sorento

有爆可以配既

其實有樣野幾好奇，facebook覆人個位係咪你黎

未返會再聯絡你

以前係 而家唔係

而家間唔中先覆

香港地真係好難講誠實説話

油耳，想問下inwin 925有冇行貨?

冇辦法

間間都想睇到成篇交讚到天上有地下無架啦

但係我唔想咁

想請教下我部電腦新買半年，acer既低階gaming notebook ，打LOL fps有240，但成日會停格一秒又順返，之前唔會咁，連開youtube 都開頭都好要等2秒到，播播下又會停格，開較音量個位都要2 ,3秒。之前咩事都無。

如果係你度砌機，你係咪會check清楚年同test開機完先送貨？唔想到時出事又要將部機搬黎搬去
睇其他post見到你間野既中伏case睇到驚

年=零件
自膠打錯字

Notebook我唔熟

但試下重裝Windows 我估應該個windows問題或者storage device出事

係悠二巴打買過10萬蚊野
要上嚟開post先會覆得快
不過好過冇覆嘅

新手砌機有嘢問

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

1 x Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$330

1 跟底板依pack嘢係唔係m.2銅柱？

2 wifi card要連底板f_usb 即係底板usb 2.0?

插依個位？

唔該悠二巴

睇YOUTUBE都慢左..。

有無諗過運費分開收或者砌機/買滿唔知幾多先免運費
有時懶唔想落街，想買幾百一千都費事係你度買

有好多都係以前發生 個時我認係出事多

但而家好返好多

不過每部機都會check左先

甚至而家會裝埋Windows 同driver先

當然電子野壽命 冇一間公司保證到

但有事我會負責 同埋唔一定自己搬的

你係咪本身terminal hk然後自己出黎搞左法奧，太耐冇黎唔記得

而家應該正常返 快好多的了

1.係
2.都係

聽落真係唔似關gpu事

其實而家已經係你買幾百一千都送的了

可以咁講

我估同cpu boost機制有關
因熱力關係瞬間降頻造成間歇窒一窒
試吓限制lol fps到120/144唔洗chur咁多cpu資源

220t 點睇

都有機會

有時太熱 一下子降頻 疾一下唔出奇

其實我想知你覺得我個case係咩問題，頭幾個月都可以正常用，但係如果真係windows問題無理由我裝返舊版，bios都退返去舊版都無用，btw我次次藍個陣都會勁大電流聲，類似呢個post：

其實呢半年我真係一路都嘗試自己去解決，實在係無曬辦法前個排先想試下再揾你地幫手

真係鐘意corsair可以既

算係corsair入面正常d既箱

幾年前砌自己第一部機你d伏list同個網都幫左我好多
雖然冇幫襯過你但都水左3個fd去法奧砌機
佢地部機至少到而家都仲未有事仲搵到佢地打機

請問會有咩QC問題？早幾個月同你地買左，試左兩日放返盒未長用，下個月先拎返出黎用

搵你砌有冇得幫裝windows?(冇windows手指）
有冇得比cash?

唔該悠二巴

thx

認真

真係我想睇左實機試左先....

因為我同事check過 咁問題冇我諗到咁簡單

我又唔想空口講白話

THX ，我得閒試下開最大散熱試試。

我連埋朋友單都應該只係幫襯咗佢五至六萬

悠二果然好大生意

THX 巴打

唔知講咩 但多謝你

通常問題都係一下子就會出現

如果用左咁耐都冇事就冇事了

通常係 個mon死點光點多

或者隻mon 有損毀

所以先話 通常一收到就會知

用左咁耐冇事就ok了

隻mon唔差的

可以呀 會幫你裝埋

可以cash

你留意下打機個時 cpu 既溫度 同埋ram使用率

咁我試埋裝OS落第二塊ssd呢個辦法先啦，因爲部機托黎托去真係幾係野，btw我唔係淨係彈你間鋪架，之前你地有野漏就即刻收機換返我都有同連登仔贊過，我仲推過幾個朋友係你度買

我電腦白痴嚟
如果想增加部機嘅容量可唔可以攞埋部機過嚟搵你地幫手

有問題可以再同我講

有冇落過腦場揾佢同柒喜人做邊間舖

唔知講咩野好

除左多謝 感激 冇其他心情

係呀 我會蝕錢

但當marketing

唔該晒你，咁我下星期打去問問

另外想問下條window 10 usb 同key可唔可以第時裝落新底板？我google過有人話得有人話唔得，唔知邊個先真

網店真係好講商譽，幫襯過你幾次，喺你度又玩過gpu AIO 上水，又玩過itx 硬塞280 AIO 我知你有passion ，會信你

所以我都好想分享喺法奧購物的樂趣俾大家

咪俾人整臭你個朵，尤其係你無做過的事

拿 認真因為如果過左半年的話 根據我公司規矩真係冇左免費收機 因為只係頭一個月

唔係sale你

但你可以俾運費我 來回200 呢個係過左一個月後 我收機既費用

講明先 我公司係唔會起運費賺到錢 呢個係我公司成本黎

可以 聯絡我客服

冇 唔會做d咁無聊既野

想問其實會唔會整到各hardware parts 代理合集list?
咁樣都可以幫到d 新手點揀parts 去砌機

我唔係呢個意思我係話我岩岩買個陣，試過有野漏左比我，我聯絡翻你地，你地確認左呢件事之後有第二日收機幫我補翻，所以贊你地有責任感

Usb版可以

最好申請埋Microsoft acc

可唔可以唔好再出單風扇伏list

唔該晒你

單風扇卡

之前都唔想理咁多 次次都繼續屈同誹謗

今次佢繼續講d我冇做既野

仲要搞到咁大 我先第一次開post回應

屎家軍搵人攻擊同行

gpu AIO
nzxt

1. 點睇 Cooler Master 機箱
2. 650W 或以下 有 half/full cable management 嘅火牛有咩介紹

姐係你指個牌子邊間代理？

呢個可以

人紅自然....
講真 上嚟開po投訴嗰啲悠二全部啲有好好處理
係總有啲人要發大嚟講

多謝你支持

我只係做我應份既野

所以我好想幫你解決返個問題

你指係？

我兩張Inno 1080ti 行sli (唔係同悠二買）

主咭上到90度減速，所以搵悠二裝g12+x42

好撚多工夫但悠二無額外收我錢

1.
你當我有私心
但我真係覺得cooler master 好多野都唔掂

某d野係正既

2.
最抵玩一定TT gf1

可以睇住油耳整

連登客服你估講笑架？

喺度召悠二，悠二覆得快過wtsapp

你試下去黃金買嘢柒咗有無人理你？

yes correct!! thanks!

我都係個句啦

我尊重每一個客人

所以我都好想繼續為佢地服務

所以我會好留意每一個回覆

所以會好好回應而唔會係反擊甚至鬧返個客

你搵飛馬，屌柒埋你呀

飛馬 送中

我睇下加落砌機post囉

星期四係你度落左單
屋企部腦就黎捱唔住
好驚會收到通知冇貨要等

我又唔評論佢覆wts嘅速度 無試過

岩岩問左

要訂一個月左右

應該唔會既

我睇睇個就睇油二

個標題唔知點解我會睇做 ( 我是悠二，我係法奧CEO )

我未試過呀

你又想分享俾人屌柒的喜悅俾我？

Inwin A1 plus 有無行貨呀？
想出部粉紅色

另一條友已經分享左啦

呢排我無咩買，再嚟我估會買30系gpu

到時睇下邊度有貨

問多一樣
其實火牛一般壽命有幾耐

其實最近諗住砌新機
諗緊好唔好用返舊火牛
部舊機6年前砌
火牛係 CORSAIR CX450M
一直以來都無問題

唔明你講乜

我諗起當年高登林袓舜本書 我係高登ceo

飛馬啦
試下俾人屌柒的喜悅

第一次係到砌機
只可以話CS真係有待進步
明唔明果種滿心歡喜諗住會有新玩具話玩
點知仲要等多幾日

無乜特別意思,就係字面咁
我部電腦都喺你度砌

仲有送中引國安入屋嘅機會

e+毒撚可以連出黃金買料都慳返
等D料送上門

冇得咁講

真係睇彩數

但如果6年而且450w

我覺得係可以換既

柒喜人? 邊撚個嚟

我明你個種心情

可唔可以下講幾時買 同cs出現左咩問題

我唔知有呢個post Tim
由以前舊登同你一齊幫巴打出list呃腸油
知你有份搞t
知你後尾搞faroll
我好記得就算你比出面貴少少 1700仲要係水貨
不過我都幫你買 當係支持下
但係呢可能你生意多左
但係我屌你係希望你唔好咁多解釋同藉口
都run左幾年法奧
有d低級錯誤係唔可以錯
你同你團隊一定要check清楚
同埋就係當有巴打有問題又搵你唔到
我唔知係咪你買野同support同一條line搞到你miss左定點
有巴打係你道買機有問題又已讀不回
姐係如果你解決到
姐係技術支援整多個whatsapp/電話咁
如果你地做到我都唔會幫朋友砌
直接搵你地砌加送貨算

你試過比飛馬送中姐

睇吓嗰隻冒牌貨老鳯(狗隻#301797)

同埋屌你隻實左力量係因為咁撚細w仲要分2路12v
仲要同價位講已經比幾隻屌打
冇理由推佢

刁民丁真係你忠粉,唔咁開POST
你唔會不停改善,當然依個係人性

要扮都甩左P先啦

其實五個工作天計唔計埋星期六日嫁

醜小雞 點會忘記你
以前高登我地成班一齊長大
我都好對唔住你之前個d野
之前係真係問題多 我都承認
公司唔夠位 人手又唔夠
所以造成各方面都出哂事
不過我公司近排搬左 5月份
空間同人手都多左 處理既野都順返好多
客服都唔會好似以前咁 miss左 或者唔覆
有機會我希希醜小雞巴可以俾個機會我向你證明下我有改

星期三比左錢
預計最遲今晚送貨（1-3日）
咁我見一路都冇人打黎送貨咪問下whatsapp
佢地同我講代理批貨遲咗，要星期三先有
其實我明批貨遲咗你地都唔想
但一路冇人同我講
今日仲專登出黃金買咗個新mon
所以你問我第一次砌係有啲失望

不過真係好穩定

而且我判斷只係分兩路應該冇咩問題

真係壞極少極少

你都可以見到我推左咁耐

賣過近1000隻都冇人上黎講過任何一次delta出事

計星期六

唔計星期日

其實我都好想同各位講

我唔係計日 係計工作天

你係唔係訂左ASUS b550i?

唔鳩插計好數其實無乜問題

我唔係唔信delta

係見到2路12v 就有啲唔開胃

上帝造世界都有一日休息

我其實真係盡量想推d少壞率既野

如果壞得多真係玩我

實情係冇咩問題

將貨就價

係
叫你有開post所以上黎發洩下

我知呀
有d人唔識計
買左部機返去冇分
全部插哂一路

真係對唔住

我同事都話miss左

我都好無奈 真係好對唔住....

新買火牛壞過兩次 買左22個月整左1個月
我個mon依家都未得閒搞

其實我都成日係你到買野

不過可能我運氣差
一個COSAIR HEADSET 一個ASUS MON 2條RAM
都要拎返去代理到做保養

買完之後半年之GG佐

你細細個吓嘛？

睇睇個係乜嚟

放心 我都有幫襯
亦都有叫朋友/網友幫你買
又未去到blacklist
我細過你好多
我果時仲係中學生

你條女夏娜起我手上

大佬
我今年五歲

火牛通常直接rma新/換差唔多同free upgrade比你
咩牌咁黑仔

正常用冇問題既

最緊要穩定唔會壞

你物流慢同亂就不嬲都出晒名架喇

唔係有自己貨車同埋個司機靚仔就大晒架

邊隻牛

咁...電子野真係講彩數

笑左

買左2個月＊

信仰牛

我應該唔會大你好多下話

我而家24咋喎

已經加快左

Asus牛？

雷神的話 堅易壞

熊河哥又玩我喇

靜電耳機買得過嗎？

faroll同swiss roll有冇關係

如果部電腦仲頂得順嘅話係咪應該等到年尾 本身諗住砌3700x or 10700k +2070s

你咁撚老既個樣
我同你同年

頂唔順換左corsair

有時唔係只係快慢問題

係expectation 問題

無貨要等要盡早同客講啦

可能滿心期待谷足幾日，諗住收機射晒出嚟

點知收唔到貨又千辛萬苦先搵到cs 先知要再等

個種落差好大怨氣架

你睇下人哋專玩復活佛誕照接柯打就知人哋攞埋自己同班staff條命嚟玩

好明顯係冇

如果你地問我

點解Faroll法奧叫Faroll法奧

其實我答你 冇原因

都冇意思

純粹當時唔識改名 又改個順口 特別d

你當中二病發作

仲用得當然等下

爆炸雷神牛

俾下面啦

我20歲個時俾人話33呀

哥乜鬼,headfi野都無留意好耐,好窮
我知既係依家咩廠都出
但不外乎都係你未必做既野,就係去試啦

等埋年尾

Corsair 還可以既

起碼保養好

但都要睇系列

點解叫法奧唔叫花撈

Call me 盲買之王

雷神爆雷電
海盜會沉船

我明白

呢點我會再改善

其實而家都改左好多

當然我知仲未夠

假期我就唔玩了 我唔休息都要俾下面個班休息

乜原來你咁細個

咁又唔想咁奇怪

而家帶d魔幻feel又順口就算啦

幾時再拍片同夏娜食飯?

百屌成材

SF750
飛馬仲推緊

暫時還好
有咩事再開po搵悠二

係呀 我當年17 18歲個時玩高登

俾人話我 30幾歲阿叔

個時冇人信我

著火>沉船

...

睇黎你仲記得

我應該係高登第一個拍片影相同動畫人物食飯

明明係Seasonic OEM點解會差咁遠

靜電真係唔識咁多

條片仲係唔係到
個時好細個印像好深刻

我都係個句

唔只佢 全部人講既野我都有睇

我都起背後有諗點改

點解會仲記得架

不過我del左了

你下面班細有得休息，大家咪無得喺紅日分享格價的喜悅囉

好似人咁唔理下面死活做埋紅日先係王道

姐係好似有個日本人同初音結婚一樣
好難唔記得架WO

剩係兒登都大把砌完機post 屌你間公司
自己檢討下啦

咁雷神佢自己再基於seasonic改左好多野既

咁當然唔排就係改左呢d野令到出現問題啦

我網店黎既

網站就7x24

可以隨便睇

之黎好多人跟我

我唔係全世界第一個

但應該香港第一個

我有好好檢討同回應 都有繼續改善

我明白之前係好多問題

而家問題應該減少左

當然我會繼續去改

每次既評論 都係會令我進步

我當年好愛夏娜架

當然 人大左 脫左毒 都有搵返三次元既女朋友

不過我感情路上 都冇咩好結果

有時我太忙根本都冇乜理佢

一就long d 不過就...唉

唔好講傷心野

算啦
都係希望你地CS繼續努力，唔係好難留住啲客

建議加個小功能，比錢或者落訂果陣，幫個客計埋預期收貨日，加多句說明有可能會因為冇貨而廷遲，再比個聯絡方法或者聯絡網址比個客，咁個客就會有心理準備啲，冇咁大怨氣

月頭搵你鋪頭砌左部機 都唔錯
我覺得唯一唔好就係冇跟試用window, 果時一裝window就即刻藍mon 最後原來係我隻win10太舊 上去官網拎隻最新win10就搞掂
如果有跟試用版window情況就好好多
我當時都有問會唔會跟試用版 你答唔會
不過算啦 你而家都話跟返試用

2600升5600包唔包update bios

前日幫襯左法奧
成個買機體驗都算幾好，無七喜人講果d問題先
但係無裝試用版windows要臨急問fd借

好掛住靚仔司機
幾時會有件換令我見到靚仔司機
再請佢飲可樂再叫佢要學油耳聽傻女

我絕對明白

我非常重視你地每個既言論

可能我你地提出既野唔係即時

但我真係有好認同去諗

唔想再等喇

呢個應該唔會 因為太多因素影響

廢時搞預計 好難準時

而延遲個句而家都有

聯絡方法應該好清晰

但同客服講想裝埋應該係會幫你裝的

如果底板仲支援的話

試用要同客服講或者備註mark低

不過今日開始每部都會裝

另外近期真係改左好多

以前係真係多問題 我都承認

准許我這夜做舊角色准我快樂地重飾演某段美麗故事主人

我真係好鐘意陳慧嫻

我明白

欣賞你改善態度

但我係掛住靚仔司機wor

多謝支持

如果有意見可以提出

我會好認真睇

嗰隻沙皮奶共狗學人扮老鳳
點知剩係識吠

我將散熱開到盡，發覺OK，佢個自動搞散熱效率唔多有用，THX 巴打。

可遇不可求

無件換見唔到靚仔司機
好唔開心

幾時再做開箱？

刁民丁講真佢講得冇錯,亦都係BASED ON 一D 事實
但係問題係講真都想睇你做得好同成功,應該大家都係95

第一,係砌機果PART
你砌部機你個團隊會唔會有個FLOW 同機制去CHECK部機
就算唔裝WINDOWS,最起碼都入BIOS 睇下D 野DETECT得齊唔齊
同埋D溫度會唔會好怪,例如CPU 正常開冷氣 幾十度,會唔會升得好快去到入BIOS都60-70度或以上
試下D USB PORT 同埋機箱FRONT PANEL D PORT 有冇反應
就算部機有問題都未必關你事,亦都唔係要求你燒機行足成個MEMTEST等等,起碼FUNCTION到部機

第二就係如果上述情況出現,真係咁唔好手神
你FOLLOW UP ACTION係點做
同埋大家屌你個RESPONSE有問題你會點樣真係解決
有幾單就係開POST出黎先至解決,咁真係太遲
上哂水大家一定對你好負面
我覺得ONLINE SHOP 唔同黃金大鋪
一有咩事人地落鋪,所以呢方面一定係重點

第三就係存貨問題
真係要比多D時間同快D UPDATE,知道冇貨即事DISABLE左佢
就算冇貨都係幾個巴打中招,唔係全部巴打都奶野
變左比人感覺係咩都冇貨,要你買其他野/加錢買其他唔係佢心水既野
咁又係比人印象唔好

第四就係送貨問題
我估靚仔車手係住新界屯元天
我買野係冇問題,成日今日買聽日都有
但有D巴打就成個星期都收唔到
會唔會送貨唔好尻黎
除左地點順路係考慮,會唔會考慮埋時間
可能就係計下時間/地點個比例重要
例如有D 順路咁冇問題
但有D 等左勁撚耐,雖然有D ORDER 順路
但有D唔順路但拖人好撚耐點都送左比佢先,費是人地等咁耐
咁會唔會好D

最後就係服務問題
好似我上面咁講,有D人打機既冇機打真係好撚慘
佢又唔識電腦真係要靠你幫手
會唔會客服方面會改善到,我覺得你搞得好SERVICE問題
除左資源方面 個系統係點運作真係要搞搞佢
搞得好我諗你可以屌打其他鋪

上次個司機話泊唔到車要我落街攞

上次司機話太重叫我落樓幫手拎吉盒
點知司機咁撚靚仔

前面都有講.短期內都唔會做

未來唔排除呢個可能性.其實我都想做

但首先我要考慮一樣野既係

我要有足夠資源.因為我基本上唔可以再問代理商同廠商拎sample.

因為佢地唔會想我講真實說話

睇完你呢個我決定左係法奧砌機

悠二巴遲下要麻煩你了

唔該

早幾日砌咗部itx
本身話個散熱星期四先返貨
最快星期五先送
點知星期四夜晚就送咗嚟
又畀你賺多我三十蚊

我絕對明白你講既野

第一點.
其實呢樣野.我一直都有做緊.當然都有試過check錯.呢樣野.我近期公司改革.都再執得嚴左好多.你話入bios呢d就真係不嬲都有做
不過真係都有試過.但唔多.都可以見到既係.唔多人話我係出錯野.但都係個句係有.呢樣野我都會繼續同同事睇下有咩更好既解決方案
但老實講.你都知道有好多野.電子野壽命好難講.我真係事前點做.去到個客到出現壞機或者其他硬件問題.我真係保障唔到.我唯有係事後做好d.因為連登係一個香港最大既forum.一有事就會上黎講.但講明先.我唔係怪d人咁做.但我會負責到底去維修部電腦

第二點.
follow up我應該都一直以黎做得好足.如果唔係都唔會俾人話售後做得好.不過都係個句.有改善空間.以前我承認係真係客服有問題.太遲覆.或者人手問題覆唔切.不過真係而家改左好多.客服應該係覆得快左好多好多.當然真係極少情況.我都見到係miss左.但應該唔會出現.你問幾次都完全唔覆.如果你問一次miss左.但再搵幾次.應該係唔會唔覆的.
其實我點會唔知上得黎開post先求助到個麻煩性.站在我角度都完全唔係咩好事.所以我而家客服都執得好正.遲下會再請多一個黎再俾每個同事唔洗負擔咁大.每個人做返自己個崗位.

第三點
呢個....我都好想做到即時更新庫存..我一直都想做.但真係難過登天.唔係話咩野.我都講左3C 1J都做唔到呢樣野.佢地都各自起網站同你講.真係想check庫存就問客服.
不過當然我都見到有好多人話落完單俾埋錢先話冇貨既呢樣野
所以我起5月個時改左個落單流程.之前係落單.可以直接俾錢.唔理有冇貨先
而家係我check左張單有咩問題.砌唔砌到.有冇貨.我check好先confirm張單俾個客俾錢.相信已經改善左好多.但唔係100%改善到.我仲諗緊一個更好既方案睇下點樣黎改良現行既運行方式.我需要多少少時間

第四點
係真既.你估既野係岩.但我近期已經搵左多d屬於公司既司機.而家各區都好左好多.其實實情係唔關公司事,而係公司內部砌機 / 貨源問題搞到張單出得慢.其實邊一區都好.都係可以好快送到貨.只要張單我公司搞得掂.司機就可以出貨.所以我加重左人手起管理入貨同砌機方面.仲有d內部既政策.不過呢個唔方便講太多.但相信已經快左好多.正如我前面回覆所講.而家好多都已經係.第3日送到.好少何會拖到最後一日

最後個點
客服正如我上面所講.之前係人手問題.其實你見到好多人鬧我都係我公司早期既野.個時係真係多問題.我人手不足.但訂單嚴重超過公司負荷.所以而家搬左新公司.空間大左.人手多左.各方面處理都已經順左好多

呢個其實我知的.司機有時真係泊唔到位佢地有時又唔想冒住俾320既風險.所以會同客人咁講.但如果你真係同司機講唔方便落樓拎.佢地應該都係會送上樓的

多謝你支持

你真係係想訂的話.要同我客服講

其實我見到有時d人話.我送貨期有問題

遲左唔講咁多.我道歉

如果無啦啦有人話打黎送貨

係因為件貨比預期中到左.我地就會即刻出貨唔等的了.如果你真係個日唔方便收貨.都可以同司機講的

態度真喺好好
好想快啲收到部機再多謝你

好！另外想問埋inwin 928係咪limited edition黎

上次不了巴幫我砌左個list
我諗住下個月頭出左糧就狗衝
如果預13000 有冇咩要改改

冇野改既話就七月頭見
我係星期一二搵你問MON個個

唔係叫你即時更新
係你知道冇果下就停左佢
唔好再比人簡 減少重複有人買一樣冇貨既野 自己都煩啦
唔係叫你好似amazon咁庫存幾多件
我都知啲貨每日來來去去一定更新唔到
因為我通常係搵你買件
所以服務方面我都係睇人哋啲case分析
因為我自己做朋友嘅售後
同埋好似係穿膠花巴嗰單嘢我都真係覺得好撚神奇
好彩你最後真係俾人睇到有誠意去跟進囉
咁我都覺得呢樣嘢係好嘅
同埋果位巴打亦都好大方
但係壞方面咁諗你哋出貨之前
呢啲就咁用肉眼睇都知道有問題
冇理由真係照出貨
呢啲真係好低級嘅錯誤
希望你可以繼續進步 睇得出你係有心做

Hi 巴打
你個網細case同大case同樣價位性能有冇唔同？

我唔知你係咩用途
不過就咁睇其實冇乜伏
如果係我主打機我會選擇唔超頻
改用平少少嘅底板
同埋amd yes
再玩好少少嘅風冷代替水冷
再升級顯示卡同牛
因為我覺得13K竟然仲用緊2060好似有啲怪
不過當然你呢條list都冇乜伏
每個人嘅需求同埋諗法都唔同
冇話邊條係最好
起碼唔會係幾舊水u 3000蚊塊板

我打機為主
所以用INTEL
水冷係巴打因我要求先用既
所以係我既錯
我都有諗過搞2070Super
不過好似冇咁既必要？

如果2k 144或以下都ok既

我都唔會去到4K了
所以夠曬
唔該巴打

要再問.介唔介意星期一問一問我客服

冇咩問題既.不過我個人用到萬二蚊.隻火牛會好少少姐.

例如用隻GF1 650 / 750

同埋我覺得出左be quiet pure base 500 / pure base 500 DX之後.我覺得冇咩必要買define c

咁到時靠你幫我執執
七月見

緊係Revolt X 1200w or FSP PT 1200w

其實當下.我問左冇貨.我個刻改左

我都唔知幾時代理商再返貨

我呢刻好難跟得咁緊

所以我先改左個流程.咁樣我覺得直接d

咁出左事.我要補獲係合情合理.而且都必要去做返應該做既野既

呢單野.其實我都好無奈.冇野好講

唯有只可以作出我能力範圍內補償

但點都好,多謝你意見同支持

其實真係睇型號.不論細case 定大case

呢期matx推緊tt s100.設計都唔錯

大少少推緊pure base 500 / pure base 500DX.我自己覺得同價最強.

有問題隨時搵我

revolt X 1200w啦.呢隻野我覺得唔錯.都冇咩獲氣

起碼冇雷神咁痴線先

不過我換左FSP PT 1200w 了

由P牌變左做T牌

想請教悠二，如果我想砌番部中階機，我而家砌定係等多幾個月有新野出先再砌
對砌機冇乜知識

不過Revolt X實冇死既Seasonic 代工

呢隻都OK既.唔差

如果而家部機仲用到.我實叫你等下先既

因為而家都流左好多消息.都差唔多出

如果唔係武肺.應該仲早出

唔一定架.雷神咪又係seasonic

想砌返部desktop
主力係執相唔打機
有咩冇最低要求？ryzen 5, 32g ram?
同埋我完全唔急係咪可以再等消息

預算大概幾多

好
第一次網上砌機，希望巴打冇介紹錯

大概8000夠唔夠？

悠二兄上次搵你砌部機暫時用左六年
一開始用Win7 有memory leak up左win10竟然自動好番。黎緊搬屋又想砌番部玩下rainbow apex同黎緊cyberpunk 係咪1060Ti都夠唔洗買2060

張藍寶石 5700XT Nitro 打機成日crash 其實我可以做d咩？ 呢六個月簡直係惡夢一樣

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,180

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,550

1 x Sapphire NITRO+ RX 5700 XT 8G GDDR6
價錢：$3,799

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,322

8000都還可以既.唔打機的話.32gb ram就必須

不過你講到完全唔急就等年尾新cpu出

我覺得1660 ti不如買1660 super.性能差好少.但價錢平唔少

其實主要睇返你預算

amd card今年driver多問題

除左同你講用DDU del driver再重裝之外都冇咩計

早知個時砌揀2060s

好

自己碌上代理傾下計 試兩試就換左PT 1200了

CPU唔敢講

display card的確而且係nvidia相對地穩定少少

只係記得高登個陣 有幾個痴線佬瘋狂追擊你

AMD driver only 大法
唔裝radeon software

希望7000左右搞得掂、想留番預算買144hz mon 。咁1660 super 簡邊張好

每個時期都有[

高登最出名咪七喜人

連登咪刁民丁

其實高登仲有好多個攻擊過我.不過我全部都可以回應到

其實冇邊一個人我係冇回應

不過如果係攻擊我.我希望係技術性擊倒我.而唔係誹謗或者老屈

我硬件唔係你地想像中咁勁.可能勁過正常人

當年高登我差d有次俾人技術性擊倒.我都心服口服,但最後都係以技術性回擊

你144hz mon.認真.建議唔好只係1660 super

zen3出嗰陣用X570定等新板好

未畀刁民丁 block 嘅巴打可唔可以幫幫手召喚佢埋嚟開拖

係咪2060 min pay

有機會同zen 3一齊出既

但可能都有機會遲過zen 3少少

不過睇預算,預期x670會最少同x570同價或者貴過x570

如果預算唔係太多.可以考慮返b550配zen 3

呢個post佢根本睇唔到

你會諗住玩咩game先

完全電腦白癡搵你砌完買埋保
之後升級可唔可以比部機你幫手換件

求list

用緊dell u2718q 4k mon
i7 2600, gtx 960
部機好熱，idle 粒i7都好似6x度（早兩年換左散熱膏，heat sink係煙條stock）
開通頂擺完一晚間房明顯係全屋最熱（冇關門）

想換機
1. 希望可以最大發揮我個4k mon
2. idle擺一晚唔好間房明顯熱
3. 希望黎緊兩三年嘅大作都可以玩到4k ultra 接近60fps(定係我應該等3080ti??)

盡量想用返煙條u
唔識搞超頻，不過如果真係好幫助到個熱量同效能都可以搞下

3700x個優惠會唔會加番32G選擇？3600有32G但3700X反而無

你間房唔熱就係部機熱，d熱唔會無啦啦消失架喎

會加返

但係idle擺一晚唔會明顯feel到熱幾度咁樣架下？？
開埋ps4 pro打機真係焗住要開冷氣

唔講咁多，我下部機就準備搵你地買

呢個的話.不論新機定舊機都可以搵我升級

本身就可以

想問下18號係法奧落左單
因為自己唔識裝所以買埋windows10
依家見你話會幫手裝埋windows試用版同driver
所以唔買windows得唔得
利申翻之前買多左條正版無用到

我9700k idle 都5x
你買邊一邊idle都係咁上下

如果明知道係顯示卡出問題 搵你上門保養定係直接去asus快？

Asus係咪walk in去荔枝角就ok?

而家d cpu都唔多識超頻架啦.特別係今代intel

你有冇話預算大概幾多

熱力係一定起到.但如果散得快.會平均散得冇咁密就冇咁明顯feel到咁熱

多謝你支持

有冇諗住買咩

可以.你同我客服講cancel

如果ASUS.拎去代理會快d.記住語氣強硬少少[

係咪荔枝角walk in就ok?

唔好拎去皇家.最好拎去俾聯強 / 漢科

好唔該晒

肥佬黎，今鋪我支持你

FB Pm左你

budget 25k

我睇左你個煙條plan其實都ok,係2080super想換ti
同埋機箱之類暫時都未有咩idea

我覺得咁樣已經好足夠.有興趣可以換走埋pure base 500DX三把扇.升做三把silent wings 3 140mm.散熱好多少少

pure base 500DX就本身散熱已經係好好既機箱.因為air flow設計.但有足夠隔塵網.唔會太吸塵

不過如果等到.就睇下過多兩個月先砌.到時應該有rtx 3000系列
1 x Intel® Core™ i7-10700K Tray
價錢：$3,020

1 x Gigabyte Z490 VISION G ATX
價錢：$1,830

1 x ADATA XPG SPECTRIX D50 32GB (2 X 16GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$1,410

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 Ti OC Edition 11GB GDDR6
價錢：$11,799

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$899

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x Corsair iCUE H150i RGB PRO XT 360mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $22,716

幾時保返開店抽獎？係當年嘅參加者save低哂定重新搞過

我發覺次次都問呢個問題 隔咗幾年

有呀.記唔記得前幾個月有答你.今年如無意外會搞返

但要重新搞過了

基本上成個活動改哂

記得 嗰次話暑假 但我俾武肺搞到暑假係幾時都唔知了

重新搞過咪對嗰班人唔公平？
記得有次你答有留哂底 會補返
雖然我知係有難度 但個問題係走咗太耐數

重新搞過個開店活動？ 可能你話取消我仲易啲接受

屋企電腦突然壞左 可唔可以而家落單聽日自己拎？

唔用開店活動呢個名啦

都三年都唔算咩開店活動

另外搞一個算

當初係有留底既.不過發覺真係有難度

幫你唔到

聽日公司冇開

咁係咪自己落黃金最快？

係.冇錯

下次幫襯

都多謝你先

未諗
可能問問朋友意見先

話時話悠二知唔知香港邊到有模組線賣？
我見網店完全無火牛廠自己出既線
上網睇得Cable Mod 但要20US運費
唔想係TB攪

建議盡可能安埋wifi driver(如有), 好多人其實expect可以一開機即刻上網,擺電腦個位又未必近lan線, 又未必有另一部電腦dl driver, 安埋driver應該會好啲

法奧砌機 正常使用中

已幫襯支持 等緊拎機

伏又會咁多人幫襯🤔🤔🤔🤔

D優惠係咪唔會有ATX板既推出
或者將來會唔會有可能係CPU + RAM + MB咁買都會有其他優惠出

事實係咁,點解我會話係人性呢
因為我自己都一樣,唔屌就唔會改變

裝埋wifi driver.我一定幫襯你
依家肯裝埋WIN 10 吸引力大增
希望我要既件,你有貨啦

睇中獎果個係咪你自己姐
遇正有甩漏出貨 而收到嘅係你
又遇到迷之客服解答唔到你
咁你咪覺得中伏
只係連登長期有老闆做CS 可以再double confirm 單case 來龍去脈姐

你去黃金砌機起碼會着到bios 顯示到部機咩spec
sata hdd/ssd m.2 有冇插齊嘛

當然一直叫悠二可能送之前影張相影返bios 入到 同埋砌完個樣嘅

咁最好就等埋送到插埋部機真係著喇(不過setup 要時間同埋要入屋呢d 問題就要 用家再同法奧傾喇)

好人好姐做咩會咁多道歉

如果我就咁買唔同parts
但係唔加80$砌機費 係咪全部件都係原裝新盒send俾我？
第一次砌 想自己落手落腳砌

因為佢真係好撚多甩漏

我之前幫襯果時係咁，全部原盒比你
我仲要加埋兩隻mon，勁多箱野

悠二加油！

之前幫襯過你買電腦同顯卡

唔識裝既我 你都好有耐性咁教！！

無人完美 問心無愧

原盒

正常黎講你買得零件，加唔加砌機都好，鋪頭都應該要俾埋個原盒，除非有心呃鳩人

正所謂愛之越深，恨之越切
你嘅解釋都合理嘅，但係睇得出個位bro 都曾經好信任你，幫佢朋友砌到咁個單嘢，雖然係解決咗，但將心比己，一間曾經咁信任嘅公司砌部咁嘅機出嚟交貨，真係完全不能接受，都唔怪得佢

So long how to read ?

use eyes

其實你地搵得法奧既，多數都係新手，識砌機嗰啲都自己落深水埗啦，中左伏咪當買個教訓囉，鬼叫你自己唔做多啲功課先買，我18年都係悠二巴度買都好正常喎,冇穿冇爛，要打咁大篇野狙擊悠二，應該條氣都幾唔順

不過講真佢之前真係好撚牙煙
不過見油耳真係有去做野改善我覺得ok既

全部未開封
尋晚我先收貨嚟

緊係買fc

師兄有冇超ram 超u

係追都追飛馬條仆街仔，咁串嘴

冇呀

個網應該要update個存貨量
有就有無就無 要訂貨就訂貨
懶係花多眼亂咁 其實得幾款係有貨
哂氣

我個次都冇貨，最後訂貨等
呢個真係好值得做

廢話，唔係既話你估樓主咁得閒出post來反擊咩

老老77 砌機搵番3c/se 算啦，悠二同飛馬同另外幾間網上砌機 都唔係好野
各打幾十大板

漢科？

我喺度啦唔答la
好多車登仔對佢好評如潮

不過唔知點解
我同佢買部機個風扇
唔係跟cpu原裝嗰把
係更厚嘅風扇
頂住其他嘢
要斜斜地按裝

想問悠二 同 terminalhk 係咩關係？

Thanks ching
砌左部咩機
開心使用？

我年頭幫襯過一次，只係有兩點想講，1。你公司班友個個好似死老豆咁款 2。送貨係晚上11點半，其他冇問題，會再幫襯！

我幫親嘅時候
有一個item訂左之後先冇貨
要換過件貴十幾廿蚊嘅
不過都係小問題
上門嘅時候個師傅收返我

我都係成10 p.m先送

清者自清，柒者自柒

一路有留意開嘅會知，最重要係唔好令而家手足誤墮騙徒網站送資料

悠二都好似已經轉咗轉數快銀行

BTW，悠二幾時搞埋到薈、試食大會

悠二起碼上連登屌完會改

唔記得2-3年前喺法奥跟左條list砌左部4000定4500文書機咁上下，而家仲正常使用中

thx 幾個月嘅話我等埋30系列先

最快都10月先有仲要炒價
真係會買？

幫襯左幾次
除左多數成十點幾黎搞到好唔好意思比多廿蚊tips
同埋有次係女女打黎好sweet點知telegram聯絡好cool之外都無乜問題

無乜試過砌機post留言 識砌機但我都會比你地砌 唔係我走線會走得好求奇
而家先知悠二同我同年 痴線 已經做左老闆咁多年

不過講起當年你推隻sharkoon而家次次開機個fan都勁嘈 要拆case拍幾下先識靜

但你推親d野又真係易出事
唔知你黑定點

悠二唔幫我搵30系頂級個張咭的話

我就調轉槍頭唱衰佢

其他網店想我變節歡迎主動聯絡我

竟然有女同事

1660 super推唔推到 240hz mon 打fps all low 1080p

有冇得跟機😅

宜家買2080ti又貴又熱又未必達到我要求...
部舊野都用左咁多年唔爭在
又冇理由用住2080s 幾個月後換3080架

打機仲可以用部zephyrus m頂住先...不過都係gtx1070 mobile...

cs應該得
其他未必

悠二伏list

心水ching啊

不過講起你介唔介意將D單group埋一齊送 你地都慳人力物力D
我同一日落左兩張單你分兩日送黎
router同wifi adapter 黎
分開黎都無用 雖然我認分開落單係衰左D

係！ 我個陣想佢幫我試機。 佢都主動提出可以幫我裝試用
第一次係你度砌機。除左買左先知無貨。其他都ok

唉 14年砌嘅女 本身諗住用多一年就換
但...依家大個仔 要供樓了 30年之後先換啦

都係有供樓

i7 2600用到宜家
所以好羨慕連登仔7代換10代
synology 18換20,我用緊213...

原來悠二咁撚有錢

巴打同我咁似的，
仲要供19年樓...
用緊i7 3770 同 Synology 213+..
心郁郁想換機

悠二整個供樓plan 黎得唔得 我地提供供樓d 文件 俾d discount 黎丫

我仲用緊i5

我要供多28年...
其實就唔係冇錢買機嘅
只係唔捨得電腦野追得咁貼...
手頭上d野又唔係用唔到，係慢dd咁啫，電話都仲用緊iphone7+...
到十月有3080又想等3080ti...唉...
ps5呢d都閒錢啦

其實都係近幾年d野冇升級得咁快先想買
就算宜家gtx1080ti,如果你唔玩4k其實都夠用有餘
我部gtx1070嘅zephyrus m用返機個mon玩其實都爽，又玩到oculus rift s

2000年嗰陣，你部機打到nba live 2000順，到2003你都唔駛玩啦

幫襯過，so far有過一次問題都有幫我換ram搞返好

同你差唔多
諗住3600 +B550 + 1660S +32 GB ram

想問下做唔做到我拎塊 底板+cpu+塔散+ram過黎然後買機箱+火牛+display幫我砌埋覺得走線好麻煩

悠二最近有冇巴打話要話你食白汁腸仔

正路呢d鋪冇問題
不過自來件你自己負責

唔記得問
如果淨係用下lightroom photoshop
洗唔洗裝塔扇？

同埋機箱諗住揀nr400
佢跟果2把扇諗住擺頭
抽出既風扇應該點揀？
2把擺哂後定一把擺頂？

珍

前兩日收到你地嘅機
砌得好靚仔同埋有裝試用Windows
目前使用感覺良好，希望部機健健康康

將來會再幫襯

其實間間都係咁
例如之前斷貨斷到仆街個期
間間公司嘅網頁版都有擺出黎話幾錢, 可以擺入去購物車

SE, 飛馬, 終端, 法奧, 仲有好多間細鋪

我就自己砌開, 於是我間間都問下睇下佢地有冇貨
最後間間網上/落街鋪問過都係冇

一到夏天 火牛好熱

落訂落左2次都未確認
其實係咪姐係無貨

R5 3600 真係好熱，用AIO水冷28mm ，咩都未開已經50-60度

試下熄pbo

我都是 最近降左電壓好好多

想問下9400f b365m 而家用緊2060super,想轉2080ti,會唔會頭重腳輕

起身了.而家繼續同大家傾

冇問題.到時再搵我

其實唔多牌子有出自己既線

如果代理商冇入.我都冇計

或者你有冇見到出面有d咩大廠模組線而係我冇.有機會係我冇上架

其實呢個會的

我裝windows.就會裝埋各項driver.

買左咩呀

黎緊會有.不過你預都係Gigabyte

會裝埋.放心

其實而家某d wifi driver.一裝完windows.已經內置

係得外置既ax200 wifi card要再另外裝

做錯就會道歉.同埋補償.再另外反思自己點解做錯

想問下如果轉nzxt 嘅機箱會唔會入面好熱？
白色都幾靚仔

有冇話降到幾多？降到1.2v都仲有49度

其實刁民丁點解咁得閒
日日朝早到夜晚都o係連登屌悠二
無工作憤青？

你係咪講緊H510 Elite

全部唔會開封呀.全新的.放心

其實一定係全部全新件.不論你係砌機定散件買

如果好多細細件既野.我會用箱裝住

如果都係大件野.就會用繩索住

悠二 我尋日收到你啲料
今日自己砌好咗
可以入到bios 硬件都show曬
但裝唔到Windows
入到motherboard logo 下面出現波波
但波波轉都唔轉
卡實咗喺度
過一陣又自動重開
我換過幾隻手指都唔得

你知唔知係咩問題？

利申
新手第一次砌，但裝windows以前試過好多次
第一次遇到咁嘅事

同你差唔多
我都是around 47咁 我諗已經算好
可能都是積熱問題

佢叫我直接搵你就得

3600
B550 tuf
Rtx 2060

但唔開心
因為裝唔撚到windows
唔知係我自己問題定咩

其實我就算連砌機都有俾返盒個客的

但我承認係有試過冇俾.因為我司機拎漏左

不過發現返.會再送返俾個客

我始終唔可以100%訂單都可以完美俾到.

不過點講都係.都係我問題

其實我想聽多d佢朋友部機咩事.不過佢唔會睇到我想知

已經用緊Nzxt x62, 都壓唔低個溫度，灰左

我都是X62

其實我真係唔介意佢打咁大篇文.同一直係咁狙擊我.因為我真係得罪左佢的話

但講還講.唔好加d我冇做過既野而且愈講愈大

我都係個句.我做過會認.冇做過.我唔會認

你個名

不過純粹我想舒服d

唔想飛車

B550 + 2070s

其實全香港都係咁.我唔係唔想做第一個咁樣既野.但目前冇可能

不過我研究有咩好既解決方法

前公司.走左

而家係法奧

太多詳細野唔方便答

死老豆意思係?

可唔可以詳細少少講

其實佢咁多款我都堅唔識邊隻打邊隻
不過係有時落黃金見到都幾靚仔，不過係好L重...
今次都想砌部靚仔d,但唔駛disco咁😂

其實因為我公司係default夜晚送

多數6點後.方便d人收工.放學收貨

咁當然.如果真係想其他時間收.我會盡量配合

轉左了,而家係恆生轉數快

btw.咩野到薈、試食大會

以前高登又係有條撚屌日日開po狙擊，好似叫七喜人定乜柒
3c打手囉，有邊個咁得閒狙擊間網店

利申:邊間黃同平就幫襯邊間

我覺得呢樣野唔係咩特別既野.只係我覺得好應份

你隻羊脾呢

新卡一定勁好多既.但仲要多幾個月.

哦.其實唔係.司機係多數都真係夜晚送貨

因為方便d人放工.放學黎收貨

所以多數6點 7點後先開始送貨

一切都係機緣巧合同幸運

係唔係sharkoon vg5?

佢前面塊棉可能鬆左.你試下扣緊少少

前排係你度買左部機比老公玩, 開心使用中

呢樣野.其實真係可以留意我第二個回覆

早d同我訂就得

要求唔太高遊戲應該問題不大

你會打咩game

到時NDA附近早d聯絡我

Husky!

等得好辛苦

其實正路係group埋送的

不過有時睇唔哂同一個客戶後加左張單.所以變左分開送

建議如果想加野.同客服講加落同一張單係最好

而家減少左係俾完錢先通知冇貨.有係仲有.但少左呢個情況

幫FD問
佢啱啱都有tg faroll
佢想用砌機優惠但客服話淨買件唔得
照俾$80 但可唔可以唔幫佢砌 係咪咁就可以用砌機優惠

朋友條list

1 x MSI MAG X570 Tomahawk Wifi ATX
價錢：$1,699

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$929

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x NZXT Kraken X73 360mm CPU Liquid Cooler
價錢：$1,449

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,565

我明你意思
但你又唔好咁自大覺得影響晒成個硬件市場
影響大比你大既人仲有好多

我都覺得自己愈黎愈大了

我中午上到去個個好似見到鬼咁，好似好驚陌生人咁

冇錢.唔好當我真係好有錢

以前係幸運黎

而家做左咁耐都唔係特別有錢.叫做正常咁解

供樓都關我事

如果我係做地產.我就fat fat囉

一定可以.有需要的話,聯絡我客服就可以

有一個人試過真係拎盒白汁腸飯俾我

我覺得最好加返個.如果真係做野機.穩定d好

nr400個價.我自己會諗TT s100.起碼多一把風扇,而且平d

支援性都好過nr400

打機黎講

2K 144 mon 定 4K 冇144 好？

好難揀

其實係.所以最好係落單前問下.或者而家落左單都唔緊要

因為而家我check完張單先俾錢

正常既

有時30幾度

幾時落?

因為粒野本身電壓高

佢反而係根本你散熱程度黎調高性能

我其實真係覺得NZXT麻麻地

得個樣

唔玩FPS 玩3A嘅話實係上4k

認真.咩spec?

係唔係adata d10 3600 2x8gb?

咁都可以既

其實悠二白汁腸嘅典故係咩
太細個未聽過

三四月嗰陣係你地到砌咗兩部
有安windows，但兩部都無wifi driver

如果依家會安埋 driver就係好好嘅改善了

Exactly 係佢
唔係因為佢而出事掛？

絲打咁好.送電腦俾老公

我聽到有唔少客叫我千其唔好show張俾佢.話驚俾佢老婆發現

你老公真係三生有幸

想要3600ram

得架啦.照去啦

不過留意X73冇貨.nzxt d水冷好缺

360諗下corsair新既corsair h150i pro xt

痴線.仲記得都唔知幾多年前

我都好耐冇整.搵次試下整多次先

我當然明白

不過.我都唯有係咁講

我會再好好搵下d咩更好既產品

反而想水佢幫我試下InWin 360

我自己呀下.我自己會2k 144

因為60同144真係差太遠個效果

其實連我自己都唔知

有一期少上左連登.之後上返黎就個個叫我悠二白汁腸

我可以答你.係

聯絡我客服換ram.你可以諗定換咩ram.可以考慮tt 3600 2x8gb

我要有cd rom 位
tt s100 係咪無？

法奧有無有cd rom 版nr400?
thanks

keyboard條usb線一插電腦就會死機
本身用得好地地,無整過任何setting
有一日開唔到機,搞左好耐先發現keyboard插住就會開唔著
keyboard燈有著,但禁制無反應,所以入唔到bios check
除左條線就可以順利開機
但開著左之後,插返Keyboard部機就會死機無反應
一除果刻就順返
而家係大概等部機開左1~2個鐘再插返條線,先無問題

知唔知咩原因

Cs valorent r6 gta
3a大作應該出Ps5算

咁其實打依啲驚使唔使等新u同新卡 反正我多數都1080p all low

係咪要入bios set boot sequence?
利申:新手
拍條片好似好過你文字形容

Cs一定得
Valorent 新驚未玩過答你唔到
r6就應該差少少到240 FPS
Gta就

悠二巴請問500dx front i/o 抽線入面sata有咩用途？

fans power

想問如果想推3900X 邊款mATX板最好？ 暫時睇啱咗AsRock B550M Steel Legend 同MSI MEG B550M Mortar 兩塊好似都差不多

no no no

我要打尖，我要特權，我要排第一

唔係就唱你

我記得consair好似有出，定依家已經無？
不如你考慮下同cable mod 傾個代理番來啦

呢個典故我認頭

舊登有個post 招男仔上佢屋企打機，打到攰有床瞓，玩到肚餓有白汁飯食

後來有網友幫襯悠二整機定裝機之類，我就叫條友留低悠二喺屋企慢慢裝，裝到整好為止，過埋夜都唔怕，最多請佢食白汁腸

講講下就屈咗悠二有僻好食白汁腸飯

悠二話係硬件問題
ADATA D10 3600 8x2
一早知有問題
點解仲要出貨俾我
照計唔會咁啱呢兩日先知掛

搞撚咗我成個下晝
依家唔知幾時先換到ram俾我
又唔知洗唔洗加錢

會員悠二同我入黎含撚

你生得好高？
睇名以為你得160

悠二 10400f 幾時賣街？

gay ?

話時話 有時喺法奧買嘢 送到黎之後反而係另一樣類似嘅嘢我想問係代理俾錯資料定同事入錯

我用緊5700xt + Ryzen 5 3600擺係Corsair 88r度
普通睇下facebook youtube都50-52度 打r6 70度 cod 90幾 我應該點搞個散熱😭😭

支持cable mod, 你肯搞一定買，香港好缺呢種服務，下下要訂外國

畀人屌水貨

quality 出事又唔會幫你保

都好,而家啲夜鬼好多

adata ram易炒

唔撚明點解個砌機優惠要成日要配埋adata

係冇.不過你有冇話點解要用dvd

而家已經好少用dvd

我估計係底板問題.USB供電出左事

又或者係keyboard 個USB頭問題

你可以試下搵第二個keyboard試試先

gta應該係冇可能

CS問題相信不大

R6 all low應該接近

valorent唔知

努力等緊h710i同z73
追完po好似見幾個人都話3600有高溫問題

悠二，Adata d10 3200 2x8gb係咪都一樣？
因為我都遇到相同情況，係咪聯絡返你地就ok？

RGB供電

3900X的話.mortar吧

我跟次序

想問faroll有冇實體店想聽日上去直接砌機拎走

corsair n年前有出.而家印象都冇了

代理.唔搞咁多啦

而家都夠煩

又高又大隻又靚仔

其實真係唔係一早知.我都呢兩日先知道個問題所有.出面都有巴打係咁.我呢兩日都同adata係咁傾緊

呢兩日突然有好多adata d10 3600 2x8gb出哂事

而家新既單我cut哂.同左客講唔賣住

你聯絡我客服.話係悠二升級條d50 3600 2x8gb俾你

又唔算高既

175

未知

10代intel

行貨目前只有 10400 10500 10700 10700K

有機會我同事執錯

有時d型號好相近.我同事花多眼亂可能望錯

不過係俾錯咩野.有冇聯絡返我客服更換

原裝散熱器嗎?

可以買隻be quiet shadow rock 3 散熱器

真係唔想搞咁多

我配個d冇事的.同埋真係平

adata冇事係好抵玩.有事.搵返.我幫你升級上去都得

我唔會搵d出哂事既型號黎做主打優惠啦

玩我自己咩

so far 3200Mhz冇出過事

所有AMD都係.並唔係AMD廢.係本身set既電壓高.PBO既問題

3200我冇聽過任何客話出事.你聯絡左我客服先

有.但我冇乜做即日機.因為我冇坐貨.你快極都一日.落特快送貨好過

因為我聽日夜晚要去上堂一陣送貨無人就仆街
同埋有張舊顯卡 諗住你地幫我插埋

本身想砌3700x + 1660s 應唔應該等到年尾出新
同埋依家用緊1060 定買左粒u先 再等rtx3000出

姐係較低電壓就可以令佢降溫??咁樣應該會影響佢效能..
呢方面真係唔識.. 可唔可以講多少少

收貨嗰陣洗唔洗簽收
驚一陣未返到屋企俾屋企人見到部機咁貴

Galax HOF Aurora俾咗Arduino我同個Fd都係咁
冇換啦 費事煩

落特快.星期二送

你等到咪等

你等到.我一定叫你等架

係呀，但係佢連張gpu都好熱

其實真係唔使理

就算而家full load 90度都唔會影響壽命.依然處於CPU合理工作溫度之內

你遲下等埋z73仲好啦

你可以聯絡我客服話唔洗單.話俾返張電子單你就得

Arduino新野黎,仲好d

我都改返個名先

sapphire係咁

正常的

上尼比埋特快個價即拎得唔得無機打好辛苦

澄清POST 變左 問LIST POST

但佢隻燈冇RGB Sync 有啲難搞

問多樣嘢 送貨嚟之前會唔會打個電話嚟通知聲先？

我就160
渣fc岩岩好

我朋友180
見 佢要耷低頭先坐到
我就滿心愉悅

好啦 希望快D有貨就真
辛苦你同D同事

如果係底板供電問題，係咪無得搞？

難

我快極都要星期二[soasd]

我唔坐貨.我會保證我d貨全部新

前半段都係講返主題既.不過呢個post本身都講明可以你問我答既

不過睇黎要開 ( 2 ) 新Post.比我想像中快爆post

我再諗諗 因為得聽日得閒 之後直落番工

想買2K 27"-32" 曲MON有咩好介紹

係

因為佢自控燈

一定會

我175試過渣mini

寧願坐小巴

有冇諗過係個網加少少廣告回下本
做到好似台灣原價屋咁

好想快啲收到部機

你星期二夜晚有冇人收貨先

屋企人代收都得

咩用途

Gaming ?

完全冇興趣.零考慮

連我自己都好反感

莫講話公司網站.連我自己Yujihw個review網站都零廣告

本身都冇諗住靠廣告搵錢

悠二堅要屌
送貨真係慢
有次我fd急要件，加急單都無用
都係遲

良心
你個網砌list真係好用既
咁多人用流量咁大唔貴咩

前幾日落左單，想加單買多幾個風扇，係咪喺備註講就得

有時真係難

但應該有同你講返會遲

平到笑其實

偉大的digitalocean

所有加單同客服講.唔好自己落新單

YUP
睇緊G27QC同G32QC
我見G27QC同AOC CQ27G2一樣

唔差呀.giga呢幾隻新Mon

好多好多人買

準備爆Post了.我開新.俾各位繼續你問我答

新Post.大家可轉移新Post繼續吹水或者問野

悠二伏list由細聽到大，利申砌過2次都無事

其實真係好伏

In 悠二伏List 我自己都唔信

有冇啲咩原因揀mortar？想學野 以後自己識揀

Mortar

M板黎講.用料最好同散熱最好.唯一缺點係貴左少少

詳細可以睇網上review

如果你係用3600 3700X.唔需要用mortar.目前giga b550m aorus elite已經足夠

或者之後gigabyte會出既b550m aorus pro都足夠頂住3900X.都係平過mortar

1001